# Stationeers translation file generated by martian
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2018-09-24 17:17:04+0000\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"X-Generator: Martian\n"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterOxygenL']
msgctxt "Things.ItemGasFilterOxygenL"
msgid "Heavy Filter (Oxygen)"
msgstr "高階濾心 (氧氣 Oxygen)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePressurePlateSmall']
msgctxt "Things.StructurePressurePlateSmall"
msgid "Trigger Plate (Small)"
msgstr "觸發板 (小型)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePressurePlateMedium']
msgctxt "Things.StructurePressurePlateMedium"
msgid "Trigger Plate (Medium)"
msgstr "觸發板 (中型)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePressurePlateLarge']
msgctxt "Things.StructurePressurePlateLarge"
msgid "Trigger Plate (Large)"
msgstr "觸發板 (大型)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitPressurePlate']
msgctxt "Things.ItemKitPressurePlate"
msgid "Kit (Trigger Plate)"
msgstr "套件 觸發板"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardAdvAirlockControl']
msgctxt "Things.CircuitboardAdvAirlockControl"
msgid "Circuitboard (Advanced Airlock)"
msgstr "電路板 (進階氣閘)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicBatchSlotReader']
msgctxt "Things.StructureLogicBatchSlotReader"
msgid "Batch Slot Reader"
msgstr "批次插槽讀取器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLockerSmall']
msgctxt "Things.StructureLockerSmall"
msgid "Locker (Small)"
msgstr "置物櫃 (小型)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLadderEnd']
msgctxt "Things.StructureLadderEnd"
msgid "Ladder End"
msgstr "攀梯頂部掛勾"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePlatformLadderOpen']
msgctxt "Things.StructurePlatformLadderOpen"
msgid "Ladder Platform"
msgstr "攀梯平台"

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentFenoxitone']
msgctxt "Things.ReagentFenoxitone"
msgid "Fenoxitone Powder"
msgstr "苯氧酮粉末"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureUnloader']
msgctxt "Things.StructureUnloader"
msgid "Unloader"
msgstr "出料機"

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentGold']
msgctxt "Things.ReagentGold"
msgid "Gold Powder"
msgstr "金粉末"

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentElectrum']
msgctxt "Things.ReagentElectrum"
msgid "Electrum Powder"
msgstr "琥珀金粉末"

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentInvar']
msgctxt "Things.ReagentInvar"
msgid "Invar Powder"
msgstr "殷瓦鋼粉末"

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentPotassiumIodide']
msgctxt "Things.ReagentPotassiumIodide"
msgid "Potassium Iodide Powder"
msgstr "碘化鉀粉末"

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentSilver']
msgctxt "Things.ReagentSilver"
msgid "Silver Powder"
msgstr "銀粉末"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitTurbineGenerator']
msgctxt "Things.ItemKitTurbineGenerator"
msgid "Kit (Turbine Generator)"
msgstr "渦輪發電機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTurbineGenerator']
msgctxt "Things.StructureTurbineGenerator"
msgid "Turbine Generator"
msgstr "渦輪發電機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWearLamp']
msgctxt "Things.ItemWearLamp"
msgid "Headlamp"
msgstr "頭燈"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemHardsuitHelmet']
msgctxt "Things.ItemHardsuitHelmet"
msgid "Hardsuit Helmet"
msgstr "進階太空頭盔"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemHardSuit']
msgctxt "Things.ItemHardSuit"
msgid "Hardsuit"
msgstr "進階太空裝"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicReagentReader']
msgctxt "Things.StructureLogicReagentReader"
msgid "Reagent Reader"
msgstr "反應物讀取器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicBatchReader']
msgctxt "Things.StructureLogicBatchReader"
msgid "Batch Reader"
msgstr "批量讀取器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicSlotReader']
msgctxt "Things.StructureLogicSlotReader"
msgid "Slot Reader"
msgstr "插槽讀取器"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitVendingMachine']
msgctxt "Things.ItemKitVendingMachine"
msgid "Kit (Vending Machine)"
msgstr "自動販賣機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureVendingMachine']
msgctxt "Things.StructureVendingMachine"
msgid "Vending Machine"
msgstr "自動販賣機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitDynamicGenerator']
msgctxt "Things.ItemKitDynamicGenerator"
msgid "Kit (Portable Generator)"
msgstr "可攜式發電機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitPipeValve']
msgctxt "Things.ItemKitPipeValve"
msgid "Item Kit Pipe Valve"
msgstr "管線閥門"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemDynamicAirCon']
msgctxt "Things.ItemDynamicAirCon"
msgid "Kit (Portable Air Conditioner)"
msgstr "可攜式空調機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemDynamicScrubber']
msgctxt "Things.ItemDynamicScrubber"
msgid "Kit (Portable Scrubber)"
msgstr "可攜式空濾機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitMotherShipCore']
msgctxt "Things.ItemKitMotherShipCore"
msgid "Kit (Mothership)"
msgstr "母艦核心"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardGraphDisplay']
msgctxt "Things.CircuitboardGraphDisplay"
msgid "Circuitboard (Graph Display)"
msgstr "電路板 (圖形顯示)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitCrate']
msgctxt "Things.ItemKitCrate"
msgid "Kit (Crate)"
msgstr "集裝箱"

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeConfiguration']
msgctxt "Things.CartridgeConfiguration"
msgid "Cartridge (Configuration)"
msgstr "晶片 (組態)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterSmart']
msgctxt "Things.ItemGasCanisterSmart"
msgid "Gas Canister (Smart)"
msgstr "智慧型氣瓶"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureDiodeSlide']
msgctxt "Things.StructureDiodeSlide"
msgid "Diode Slide"
msgstr "Diode Slide"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitHydroponicStation']
msgctxt "Things.ItemKitHydroponicStation"
msgid "Kit (Hydroponic Station)"
msgstr "水培站"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureHydroponicsStation']
msgctxt "Things.StructureHydroponicsStation"
msgid "Hydroponics Station"
msgstr "水培站"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardHashDisplay']
msgctxt "Things.CircuitboardHashDisplay"
msgid "Circuitboard (Hash Display)"
msgstr "電路板 (雜湊顯示)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicMirror']
msgctxt "Things.StructureLogicMirror"
msgid "Logic Mirror"
msgstr "邏輯反向器"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitCrateMount']
msgctxt "Things.ItemKitCrateMount"
msgid "Kit (Container Mount)"
msgstr "集裝箱底座"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCrateMount']
msgctxt "Things.StructureCrateMount"
msgid "Container Mount"
msgstr "集裝箱底座"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureElevatorLevelFront']
msgctxt "Things.StructureElevatorLevelFront"
msgid "Elevator Level"
msgstr "電梯樓層"

#: /Language/Things/Record[Key='ElevatorCarrage']
msgctxt "Things.ElevatorCarrage"
msgid "Elevator"
msgstr "電梯"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitElevator']
msgctxt "Things.ItemKitElevator"
msgid "Kit (Elevator)"
msgstr "套件 電梯"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallSmallPanelsArrow']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallSmallPanelsArrow"
msgid "Wall (Small Panels Arrow)"
msgstr "Structure Wall Small Panels Arrow"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureElevatorShaft']
msgctxt "Things.StructureElevatorShaft"
msgid "Elevator Shaft"
msgstr "電梯井"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureElectrolyzer']
msgctxt "Things.StructureElectrolyzer"
msgid "Electrolyzer"
msgstr "電解槽"

#: /Language/Things/Record[Key='FireArmSMG']
msgctxt "Things.FireArmSMG"
msgid "Fire Arm SMG"
msgstr "衝鋒鎗"

#: /Language/Things/Record[Key='SMGMagazine']
msgctxt "Things.SMGMagazine"
msgid "SMG Magazine"
msgstr "衝鋒鎗彈匣"

#: /Language/Things/Record[Key='HandgunMagazine']
msgctxt "Things.HandgunMagazine"
msgid "Handgun Magazine"
msgstr "手鎗彈匣"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemAmmoBox']
msgctxt "Things.ItemAmmoBox"
msgid "Ammo Box"
msgstr "彈藥盒"

#: /Language/Things/Record[Key='Handgun']
msgctxt "Things.Handgun"
msgid "Handgun"
msgstr "手鎗"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSecurityPrinter']
msgctxt "Things.ItemKitSecurityPrinter"
msgid "Kit (Security Printer)"
msgstr "保安設備列印機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSecurityPrinter']
msgctxt "Things.StructureSecurityPrinter"
msgid "Security Printer"
msgstr "保安設備列印機"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardYellow']
msgctxt "Things.AccessCardYellow"
msgid "Access Card (Yellow)"
msgstr "門禁卡 (黃色)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardWhite']
msgctxt "Things.AccessCardWhite"
msgid "Access Card (White)"
msgstr "門禁卡 (白色)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardRed']
msgctxt "Things.AccessCardRed"
msgid "Access Card (Red)"
msgstr "門禁卡 (紅色)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardPurple']
msgctxt "Things.AccessCardPurple"
msgid "Access Card (Purple)"
msgstr "門禁卡 (紫色)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardPink']
msgctxt "Things.AccessCardPink"
msgid "Access Card (Pink)"
msgstr "門禁卡 (粉色)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardOrange']
msgctxt "Things.AccessCardOrange"
msgid "Access Card (Orange)"
msgstr "門禁卡 (橘色)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardKhaki']
msgctxt "Things.AccessCardKhaki"
msgid "Access Card (Khaki)"
msgstr "門禁卡 (卡其色)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardGreen']
msgctxt "Things.AccessCardGreen"
msgid "Access Card (Green)"
msgstr "門禁卡 (綠色)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardGray']
msgctxt "Things.AccessCardGray"
msgid "Access Card (Gray)"
msgstr "門禁卡 (灰色)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardBrown']
msgctxt "Things.AccessCardBrown"
msgid "Access Card (Brown)"
msgstr "門禁卡 (棕色)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardBlue']
msgctxt "Things.AccessCardBlue"
msgid "Access Card (Blue)"
msgstr "門禁卡 (藍色)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardBlack']
msgctxt "Things.AccessCardBlack"
msgid "Access Card (Black)"
msgstr "門禁卡 (黑色)"

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeAccessController']
msgctxt "Things.CartridgeAccessController"
msgid "Cartridge (Access Controller)"
msgstr "晶片 (門禁卡控制)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWreckage4']
msgctxt "Things.ItemWreckage4"
msgid "Wreckage"
msgstr "殘骸"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWreckage3']
msgctxt "Things.ItemWreckage3"
msgid "Wreckage"
msgstr "殘骸"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWreckage2']
msgctxt "Things.ItemWreckage2"
msgid "Wreckage"
msgstr "殘骸"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWreckage1']
msgctxt "Things.ItemWreckage1"
msgid "Wreckage"
msgstr "殘骸"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWreckageConstructor']
msgctxt "Things.ItemWreckageConstructor"
msgid "Debug Wreckage Constructor"
msgstr "Debug Wreckage Constructor"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureRocketEngineDestroyed']
msgctxt "Things.StructureRocketEngineDestroyed"
msgid "Rocket Engine (Destroyed)"
msgstr "損毀的火箭引擎"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemAuthoringTool']
msgctxt "Things.ItemAuthoringTool"
msgid "Item Authoring Tool"
msgstr "創作工具"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeCrossJunction4']
msgctxt "Things.StructurePipeCrossJunction4"
msgid "Pipe (4-Way Corner)"
msgstr "金屬管 (4向轉角)"

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeGuide']
msgctxt "Things.CartridgeGuide"
msgid "Cartridge (Guide)"
msgstr "晶片 (指南)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLadder']
msgctxt "Things.StructureLadder"
msgid "Ladder"
msgstr "攀梯"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitWallPadded']
msgctxt "Things.ItemKitWallPadded"
msgid "Kit (Padded Wall)"
msgstr "套件 填充牆"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitWallGeometry']
msgctxt "Things.ItemKitWallGeometry"
msgid "Kit (Geometric Wall)"
msgstr "套件 幾何牆"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitWallFlat']
msgctxt "Things.ItemKitWallFlat"
msgid "Kit (Flat Wall)"
msgstr "套件 平面牆"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitWallArch']
msgctxt "Things.ItemKitWallArch"
msgid "Kit (Arched Wall)"
msgstr "套件 拱角牆"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallLargePanelArrow']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallLargePanelArrow"
msgid "Wall (Large Panel Arrow)"
msgstr "Structure Wall Large Panel Arrow"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallSmallPanelsTwoTone']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallSmallPanelsTwoTone"
msgid "Wall (Small Panels Two Tone)"
msgstr "Structure Wall Small Panels Two Tone"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallSmallPanelsMonoChrome']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallSmallPanelsMonoChrome"
msgid "Wall (Small Panels Mono Chrome)"
msgstr "Structure Wall Small Panels Mono Chrome"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallSmallPanelsAndHatch']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallSmallPanelsAndHatch"
msgid "Wall (Small Panels And Hatch)"
msgstr "Structure Wall Small Panels And Hatch"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallLargePanel']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallLargePanel"
msgid "Wall (Large Panel)"
msgstr "Structure Wall Large Panel"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallSmallPanels']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallSmallPanels"
msgid "Wall (Small Panels)"
msgstr "Structure Wall Small Panels"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallSimple']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallSimple"
msgid "Wall (Simple)"
msgstr "Structure Wall Simple"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallPlating']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallPlating"
msgid "Wall (Plating)"
msgstr "Structure Wall Plating"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallPaddingThin']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallPaddingThin"
msgid "Wall (Padding Thin)"
msgstr "Structure Wall Padding Thin"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallPaddingLightFitting']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallPaddingLightFitting"
msgid "Wall (Padding Light Fitting)"
msgstr "Structure Wall Padding Light Fitting"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallPaddingArchVent']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallPaddingArchVent"
msgid "Wall (Padding Arch Vent)"
msgstr "Structure Wall Padding Arch Vent"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallPadding']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallPadding"
msgid "Wall (Padding)"
msgstr "Structure Wall Padding"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallPaddedArchLightsFittings']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallPaddedArchLightsFittings"
msgid "Wall (Padded Arch Lights Fittings)"
msgstr "Structure Wall Padded Arch Lights Fittings"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallPaddedArch']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallPaddedArch"
msgid "Wall (Padded Arch)"
msgstr "Structure Wall Padded Arch"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallGeometryT']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallGeometryT"
msgid "Wall (Geometry T)"
msgstr "Structure Wall Geometry T"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallGeometryStreight']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallGeometryStreight"
msgid "Wall (Geometry Straight)"
msgstr "Structure Wall Geometry Streight"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallGeometryCorner']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallGeometryCorner"
msgid "Wall (Geometry Corner)"
msgstr "Structure Wall Geometry Corner"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallArchTwoTone']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallArchTwoTone"
msgid "Wall (Arch Two Tone)"
msgstr "Structure Wall Arch Two Tone"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallArchPlating']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallArchPlating"
msgid "Wall (Arch Plating)"
msgstr "Structure Wall Arch Plating"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallArchArrow']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallArchArrow"
msgid "Wall (Arch Arrow)"
msgstr "拱箭形牆"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallArch']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallArch"
msgid "Wall (Arch)"
msgstr "拱形牆"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallFlat']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallFlat"
msgid "Wall (Flat)"
msgstr "平面牆"

#: /Language/Things/Record[Key='Corner1']
msgctxt "Things.Corner1"
msgid "Corner1"
msgstr "轉角-1"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling21']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling21"
msgid "Composite Wall Panelling21"
msgstr "複合牆板-21"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling20']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling20"
msgid "Composite Wall Panelling20"
msgstr "複合牆板-20"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling19']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling19"
msgid "Composite Wall Panelling19"
msgstr "複合牆板-19"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling18']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling18"
msgid "Composite Wall Panelling18"
msgstr "複合牆板-18"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling17']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling17"
msgid "Composite Wall Panelling17"
msgstr "複合牆板-17"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling16']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling16"
msgid "Composite Wall Panelling16"
msgstr "複合牆板-16"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling15']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling15"
msgid "Composite Wall Panelling15"
msgstr "複合牆板-15"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling14']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling14"
msgid "Composite Wall Panelling14"
msgstr "複合牆板-14"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling13']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling13"
msgid "Composite Wall Panelling13"
msgstr "複合牆板-13"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling12']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling12"
msgid "Composite Wall Panelling12"
msgstr "複合牆板-12"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling11']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling11"
msgid "Composite Wall Panelling11"
msgstr "複合牆板-11"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling10']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling10"
msgid "Composite Wall Panelling10"
msgstr "複合牆板-10"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling9']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling9"
msgid "Composite Wall Panelling9"
msgstr "複合牆板-9"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling8']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling8"
msgid "Composite Wall Panelling8"
msgstr "複合牆板-8"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling7']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling7"
msgid "Composite Wall Panelling7"
msgstr "複合牆板-7"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling6']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling6"
msgid "Composite Wall Panelling6"
msgstr "複合牆板-6"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling5']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling5"
msgid "Composite Wall Panelling5"
msgstr "複合牆板-5"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling4']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling4"
msgid "Composite Wall Panelling4"
msgstr "複合牆板-4"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling3']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling3"
msgid "Composite Wall Panelling3"
msgstr "複合牆板-3"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling2']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling2"
msgid "Composite Wall Panelling2"
msgstr "複合牆板-2"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling1']
msgctxt "Things.CompositeWallPanelling1"
msgid "Composite Wall Panelling1"
msgstr "複合牆板-1"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFrameCornerCut']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureFrameCornerCut"
msgid "Frame (Corner Cut)"
msgstr "框架 (切角)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitLadder']
msgctxt "Things.ItemKitLadder"
msgid "Kit (Ladder)"
msgstr "攀梯"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeRollCover']
msgctxt "Things.CompositeRollCover"
msgid "Composite Roll Cover"
msgstr "複合捲門"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitCompositeFloorGrating']
msgctxt "Things.ItemKitCompositeFloorGrating"
msgid "Kit (Floor Grating)"
msgstr "套件 柵板"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWallPanelling1']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureCompositeWallPanelling1"
msgid "Composite Wall Panelling1"
msgstr "複合牆板-1"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitWallPanels']
msgctxt "Things.ItemKitWallPanels"
msgid "Kit (Wall Panels)"
msgstr "套件 牆板"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeFloorGrating4']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureCompositeFloorGrating4"
msgid "Composite Floor Grating4"
msgstr "複合地板式柵板-4"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeFloorGrating3']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureCompositeFloorGrating3"
msgid "Composite Floor Grating3"
msgstr "複合地板式柵板-3"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeFloorGrating2']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureCompositeFloorGrating2"
msgid "Composite Floor Grating2"
msgstr "複合地板式柵板-2"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeFloorGrating2']
msgctxt "Things.CompositeFloorGrating2"
msgid "Composite Floor Grating2"
msgstr "複合地板式柵板-2"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeFloorGrating1']
msgctxt "Things.CompositeFloorGrating1"
msgid "Composite Floor Grating1"
msgstr "複合地板式柵板-1"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWindowIron']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureCompositeWindowIron"
msgid "Composite Window (Iron)"
msgstr "複合鐵窗"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureOrganicsPrinter']
msgctxt "Things.StructureOrganicsPrinter"
msgid "Organics Printer"
msgstr "有機物列印機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitOrganicsPrinter']
msgctxt "Things.ItemKitOrganicsPrinter"
msgid "Kit (Organics Printer)"
msgstr "有機物列印機"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardAdvancedAirlockControl']
#, fuzzy
msgctxt "Things.CircuitboardAdvancedAirlockControl"
msgid "Circuitboard (Advanced Airlock)"
msgstr "電路板 (進階氣閘門控制)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLightLongWide']
msgctxt "Things.StructureLightLongWide"
msgid "Wall Light (Long Wide)"
msgstr "壁燈 (長寬)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLightLongAngled']
msgctxt "Things.StructureLightLongAngled"
msgid "Wall Light (Long Angled)"
msgstr "壁燈 (長角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLightLong']
msgctxt "Things.StructureLightLong"
msgid "Wall Light (Long)"
msgstr "壁燈 (長)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureDockShipSide']
msgctxt "Things.StructureDockShipSide"
msgid "Structure Dock Ship Side"
msgstr "飛船連接口"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitDockingPort']
msgctxt "Things.ItemKitDockingPort"
msgid "Kit (Docking Port)"
msgstr "飛船連接口"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureDockPortSide']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureDockPortSide"
msgid "Dock (Port Side)"
msgstr "飛船連接口"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingAngledCornerLongR']
msgctxt "Things.StructureCompositeCladdingAngledCornerLongR"
msgid "Composite Cladding (Long Angled Mirrored Corner)"
msgstr "複合牆板 (反向長斜角)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitCompositeCladding']
msgctxt "Things.ItemKitCompositeCladding"
msgid "Kit (Cladding)"
msgstr "套件 複合牆板"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingPanel']
msgctxt "Things.StructureCompositeCladdingPanel"
msgid "Composite Cladding (Panel)"
msgstr "複合牆板 (平面)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingRounded']
msgctxt "Things.StructureCompositeCladdingRounded"
msgid "Composite Cladding (Rounded)"
msgstr "複合牆板 (圓形)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingRoundedCorner']
msgctxt "Things.StructureCompositeCladdingRoundedCorner"
msgid "Composite Cladding (Rounded Corner)"
msgstr "複合牆板 (圓角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingSpherical']
msgctxt "Things.StructureCompositeCladdingSpherical"
msgid "Composite Cladding (Spherical)"
msgstr "複合牆板 (球形)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingSphericalCap']
msgctxt "Things.StructureCompositeCladdingSphericalCap"
msgid "Composite Cladding (Spherical Cap)"
msgstr "複合牆板 (球形帽)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingSphericalCorner']
msgctxt "Things.StructureCompositeCladdingSphericalCorner"
msgid "Composite Cladding (Spherical Corner)"
msgstr "複合牆板 (球形角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingCylindricalPanel']
msgctxt "Things.StructureCompositeCladdingCylindricalPanel"
msgid "Composite Cladding (Cylindrical Panel)"
msgstr "複合牆板 (圓柱板)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingCylindrical']
msgctxt "Things.StructureCompositeCladdingCylindrical"
msgid "Composite Cladding (Cylindrical)"
msgstr "複合牆板 (圓柱)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingAngledLong']
msgctxt "Things.StructureCompositeCladdingAngledLong"
msgid "Composite Cladding (Long Angled)"
msgstr "複合牆板 (長角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingAngledCornerLong']
msgctxt "Things.StructureCompositeCladdingAngledCornerLong"
msgid "Composite Cladding (Long Angled Corner)"
msgstr "複合牆板 (長斜角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingAngledCorner']
msgctxt "Things.StructureCompositeCladdingAngledCorner"
msgid "Composite Cladding (Angled Corner)"
msgstr "複合牆板 (斜角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingAngled']
msgctxt "Things.StructureCompositeCladdingAngled"
msgid "Composite Cladding (Angled)"
msgstr "複合牆板 (角)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFlagSmall']
msgctxt "Things.ItemFlagSmall"
msgid "Kit (Small Flag)"
msgstr "小型旗幟"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFlagSmall']
msgctxt "Things.StructureFlagSmall"
msgid "Small Flag"
msgstr "小型旗幟"

#: /Language/Things/Record[Key='WallFrameCornerCut']
msgctxt "Things.WallFrameCornerCut"
msgid "Frame (Corner Cut)"
msgstr "框架 (切角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunctionH5Burnt']
msgctxt "Things.StructureCableJunctionH5Burnt"
msgid "Burnt Heavy Cable (5-Way Junction)"
msgstr "燒毀的粗電纜 (5向連接)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunctionH5']
msgctxt "Things.StructureCableJunctionH5"
msgid "Heavy Cable (5-Way Junction)"
msgstr "粗電纜 (5向連接)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction5Burnt']
msgctxt "Things.StructureCableJunction5Burnt"
msgid "Burnt Cable (5-Way Junction)"
msgstr "燒毀的電纜 (5向連接)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCorner4Burnt']
msgctxt "Things.StructureCableCorner4Burnt"
msgid "Burnt Cable (4-Way Corner)"
msgstr "燒毀的電纜 (4向轉角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCorner4']
msgctxt "Things.StructureCableCorner4"
msgid "Cable (4-Way Corner)"
msgstr "電纜 (4向轉角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction5']
msgctxt "Things.StructureCableJunction5"
msgid "Cable (5-Way Junction)"
msgstr "電纜 (5向連接)"

#: /Language/Things/Record[Key='PortableSolarPanel']
msgctxt "Things.PortableSolarPanel"
msgid "Portable Solar Panel"
msgstr "便攜式太陽能板"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCorner4HBurnt']
msgctxt "Things.StructureCableCorner4HBurnt"
msgid "Burnt Heavy Cable (4-Way Corner)"
msgstr "燒毀的粗電纜 (4向轉角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCornerH4']
msgctxt "Things.StructureCableCornerH4"
msgid "Heavy Cable (4-Way Corner)"
msgstr "粗電纜 (4向轉角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCornerH3']
msgctxt "Things.StructureCableCornerH3"
msgid "Heavy Cable (3-Way Corner)"
msgstr "粗電纜 (3向轉角)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFries']
msgctxt "Things.ItemFries"
msgid "Fries"
msgstr "薯條"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSoyOil']
msgctxt "Things.ItemSoyOil"
msgid "Soy Oil"
msgstr "大豆油"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemTomatoSoup']
msgctxt "Things.ItemTomatoSoup"
msgid "Tomato Soup"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPotatoBaked']
msgctxt "Things.ItemPotatoBaked"
msgid "Baked Potato"
msgstr "烤馬鈴薯"

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeOreScanner']
msgctxt "Things.CartridgeOreScanner"
msgid "Cartridge (Ore Scanner)"
msgstr "晶片 (礦石掃描)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGPR']
msgctxt "Things.DynamicGPR"
msgid "Ground Penetrating Radar (GPR)"
msgstr "透地雷達 (GPR)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitGasGenerator']
msgctxt "Things.ItemKitGasGenerator"
msgid "Kit (Gas Fuel Generator)"
msgstr "氣體燃料發電機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureGasGenerator']
msgctxt "Things.StructureGasGenerator"
msgid "Gas Fuel Generator"
msgstr "氣體燃料發電機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemTomato']
msgctxt "Things.ItemTomato"
msgid "Tomato"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPotato']
msgctxt "Things.ItemPotato"
msgid "Potato"
msgstr "馬鈴薯"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTankBig']
msgctxt "Things.StructureTankBig"
msgid "Large Tank"
msgstr "大型壓力槽"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitBeacon']
msgctxt "Things.ItemKitBeacon"
msgid "Kit (Beacon)"
msgstr "追蹤信標 (固定式)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureBeacon']
msgctxt "Things.StructureBeacon"
msgid "Beacon"
msgstr "追蹤信標 (固定式)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicSkeleton']
msgctxt "Things.DynamicSkeleton"
msgid "Skeleton"
msgstr "乾骨架"

#: /Language/Things/Record[Key='NpcChicken']
msgctxt "Things.NpcChicken"
msgid "Chicken"
msgstr "雞"

#: /Language/Things/Record[Key='NpcChick']
msgctxt "Things.NpcChick"
msgid "Chick"
msgstr "小雞"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConsoleLED1x3']
msgctxt "Things.StructureConsoleLED1x3"
msgid "LED Display (Large)"
msgstr "LED 螢幕 (大)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConsoleLED1x2']
msgctxt "Things.StructureConsoleLED1x2"
msgid "LED Display (Medium)"
msgstr "LED 螢幕 (中)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicDial']
msgctxt "Things.StructureLogicDial"
msgid "Dial"
msgstr "轉盤"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableAnalysizer']
msgctxt "Things.StructureCableAnalysizer"
msgid "Cable Analyzer"
msgstr "電力分析儀"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCableAnalyser']
msgctxt "Things.ItemCableAnalyser"
msgid "Kit (Cable Analyzer)"
msgstr "電力分析儀"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitRecycler']
msgctxt "Things.ItemKitRecycler"
msgid "Kit (Recycler)"
msgstr "回收機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureRecycler']
msgctxt "Things.StructureRecycler"
msgid "Recycler"
msgstr "回收機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicMathUnary']
msgctxt "Things.StructureLogicMathUnary"
msgid "Math Unary"
msgstr "邏輯單元運算子"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicSwitch2']
msgctxt "Things.StructureLogicSwitch2"
msgid "Switch"
msgstr "開關"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicButton']
msgctxt "Things.StructureLogicButton"
msgid "Button"
msgstr "按鈕"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicBatchWriter']
msgctxt "Things.StructureLogicBatchWriter"
msgid "Batch Writer"
msgstr "邏輯批次寫入器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSolarPanelDual']
msgctxt "Things.StructureSolarPanelDual"
msgid "Solar Panel"
msgstr "太陽能板"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConsoleLED5Large']
msgctxt "Things.StructureConsoleLED5Large"
msgid "LED Display (Medium)"
msgstr "LED 螢幕 (中)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSign2x1']
msgctxt "Things.StructureSign2x1"
msgid "Sign 2x1"
msgstr "標誌 2x1"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSign1x1']
msgctxt "Things.StructureSign1x1"
msgid "Sign 1x1"
msgstr "標誌 1x1"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConsoleLED8Large']
msgctxt "Things.StructureConsoleLED8Large"
msgid "LED Display (Large)"
msgstr "LED 螢幕 (大)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConsoleLED5']
msgctxt "Things.StructureConsoleLED5"
msgid "LED Display (Small)"
msgstr "LED 螢幕 (小)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicDisplay5']
msgctxt "Things.StructureLogicDisplay5"
msgid "LED Display (Small)"
msgstr "LED 螢幕 (小)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicMinMax']
msgctxt "Things.StructureLogicMinMax"
msgid "Logic Min/Max"
msgstr "邏輯 最大值/最小值"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicSwitch']
msgctxt "Things.StructureLogicSwitch"
msgid "Lever"
msgstr "拉桿"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitLogicSwitch']
msgctxt "Things.ItemKitLogicSwitch"
msgid "Kit (Logic Switch)"
msgstr "套件 邏輯互動開關"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitLogicInputOutput']
msgctxt "Things.ItemKitLogicInputOutput"
msgid "Kit (Logic I/O)"
msgstr "套件 邏輯讀寫器"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitLogicMemory']
msgctxt "Things.ItemKitLogicMemory"
msgid "Kit (Logic Memory)"
msgstr "套件 邏輯記憶體"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitLogicProcessor']
msgctxt "Things.ItemKitLogicProcessor"
msgid "Kit (Logic Processor)"
msgstr "套件 邏輯處理器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicCompare']
msgctxt "Things.StructureLogicCompare"
msgid "Logic Compare"
msgstr "邏輯比較器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicSelect']
msgctxt "Things.StructureLogicSelect"
msgid "Logic Select"
msgstr "邏輯選擇器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicWriter']
msgctxt "Things.StructureLogicWriter"
msgid "Logic Writer"
msgstr "邏輯寫入器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicMath']
msgctxt "Things.StructureLogicMath"
msgid "Logic Math"
msgstr "邏輯計算器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicMemory']
msgctxt "Things.StructureLogicMemory"
msgid "Logic Memory"
msgstr "邏輯記憶體"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicReader']
msgctxt "Things.StructureLogicReader"
msgid "Logic Reader"
msgstr "邏輯讀取器"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitLogic']
msgctxt "Things.ItemKitLogic"
msgid "Kit (Logic Unit)"
msgstr "套件 邏輯單元"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicUnit']
msgctxt "Things.StructureLogicUnit"
msgid "Logic Unit"
msgstr "邏輯單元"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTransformerSmallReversed']
msgctxt "Things.StructureTransformerSmallReversed"
msgid "Transformer (Small)"
msgstr "變壓器 (小型)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitToolManufactory']
msgctxt "Things.ItemKitToolManufactory"
msgid "Kit (Tool Manufactory)"
msgstr "工具製造機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureToolManufactory']
msgctxt "Things.StructureToolManufactory"
msgid "Tool Manufactory"
msgstr "工具製造機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemBeacon']
msgctxt "Things.ItemBeacon"
msgid "Tracking Beacon"
msgstr "追蹤信標 (移動式)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasSensor']
msgctxt "Things.ItemGasSensor"
msgid "Kit (Gas Sensor)"
msgstr "氣體感測器"

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeTracker']
msgctxt "Things.CartridgeTracker"
msgid "Cartridge (Tracker)"
msgstr "晶片 (追蹤器)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitStacker']
msgctxt "Things.ItemKitStacker"
msgid "Kit (Stacker)"
msgstr "堆疊機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSorter']
msgctxt "Things.ItemKitSorter"
msgid "Kit (Sorter)"
msgstr "分揀機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitHydraulicPipeBender']
msgctxt "Things.ItemKitHydraulicPipeBender"
msgid "Kit (Hydraulic Pipe Bender)"
msgstr "液壓彎管機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureHydraulicPipeBender']
msgctxt "Things.StructureHydraulicPipeBender"
msgid "Hydraulic Pipe Bender"
msgstr "液壓彎管機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitArcFurnace']
msgctxt "Things.ItemKitArcFurnace"
msgid "Kit (Arc Furnace)"
msgstr "電弧爐"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitBlastDoor']
msgctxt "Things.ItemKitBlastDoor"
msgid "Kit (Blast Door)"
msgstr "防爆門"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitAutolathe']
msgctxt "Things.ItemKitAutolathe"
msgid "Kit (Autolathe)"
msgstr "自動車床"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitDoor']
msgctxt "Things.ItemKitDoor"
msgid "Kit (Door)"
msgstr "套件 門"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitElectronicsPrinter']
msgctxt "Things.ItemKitElectronicsPrinter"
msgid "Kit (Electronics Printer)"
msgstr "電子材料列印機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitEngineLarge']
msgctxt "Things.ItemKitEngineLarge"
msgid "Kit (Engine Large)"
msgstr "引擎 (大型)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitEngineMedium']
msgctxt "Things.ItemKitEngineMedium"
msgid "Kit (Engine Medium)"
msgstr "引擎 (中型)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitEngineSmall']
msgctxt "Things.ItemKitEngineSmall"
msgid "Kit (Engine Small)"
msgstr "引擎 (小型)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitLocker']
msgctxt "Things.ItemKitLocker"
msgid "Kit (Locker)"
msgstr "置物櫃"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSolidGenerator']
msgctxt "Things.ItemKitSolidGenerator"
msgid "Kit (Solid Generator)"
msgstr "固體燃料發電機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSuitStorage']
msgctxt "Things.ItemKitSuitStorage"
msgid "Kit (Suit Storage)"
msgstr "裝備架"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitTransformerSmall']
msgctxt "Things.ItemKitTransformerSmall"
msgid "Kit (Transformer Small)"
msgstr "變壓器 (小型)"

#: /Language/Things/Record[Key='Cube']
msgctxt "Things.Cube"
msgid "Cube"
msgstr "立方體"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitCube']
msgctxt "Things.ItemKitCube"
msgid "Kit (Cube)"
msgstr "套件 立方體"

#: /Language/Things/Record[Key='SpawnPoint']
msgctxt "Things.SpawnPoint"
msgid "Spawn Point"
msgstr "重生點"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureStorageLocker']
msgctxt "Things.StructureStorageLocker"
msgid "Locker"
msgstr "置物櫃"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitWallIron']
msgctxt "Things.ItemKitWallIron"
msgid "Kit (Iron Wall)"
msgstr "鐵牆"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallIron']
msgctxt "Things.StructureWallIron"
msgid "Iron Wall"
msgstr "鐵牆"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemOxite']
msgctxt "Things.ItemOxite"
msgid "Ice (Oxite)"
msgstr "冰塊 (Oxite 氧氣石)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemVolatiles']
msgctxt "Things.ItemVolatiles"
msgid "Ice (Volatiles)"
msgstr "冰塊 (Hydrogen 氫氣石)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureElectronicsPrinter']
msgctxt "Things.StructureElectronicsPrinter"
msgid "Electronics Printer"
msgstr "電子材料列印機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCerealBar']
msgctxt "Things.ItemCerealBar"
msgid "Cereal Bar"
msgstr "能量棒"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFern']
msgctxt "Things.ItemFern"
msgid "Fern"
msgstr "蕨類"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSiliconIngot']
msgctxt "Things.ItemSiliconIngot"
msgid "Ingot (Silicon)"
msgstr "鑄錠 (矽 Silicon)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSiliconOre']
msgctxt "Things.ItemSiliconOre"
msgid "Ore (Silicon)"
msgstr "礦石 (矽 Silicon)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemAngleGrinder']
msgctxt "Things.ItemAngleGrinder"
msgid "Angle Grinder"
msgstr "手持式圓鋸機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSoybean']
msgctxt "Things.ItemSoybean"
msgid "Soybean"
msgstr "大豆"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureDiode']
msgctxt "Things.StructureDiode"
msgid "LED"
msgstr "發光二極體 (LED)"

#: /Language/Things/Record[Key='ApplianceChemistryStation']
msgctxt "Things.ApplianceChemistryStation"
msgid "Chemistry Station"
msgstr "化學實驗機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSolderIngot']
msgctxt "Things.ItemSolderIngot"
msgid "Ingot (Solder)"
msgstr "鑄錠 (銲錫 Solder)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemConstantanIngot']
msgctxt "Things.ItemConstantanIngot"
msgid "Ingot (Constantan)"
msgstr "鑄錠 (康銅 Constantan)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemInvarIngot']
msgctxt "Things.ItemInvarIngot"
msgid "Ingot (Invar)"
msgstr "鑄錠 (殷瓦鋼 Invar)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemNickelIngot']
msgctxt "Things.ItemNickelIngot"
msgid "Ingot (Nickel)"
msgstr "鑄錠 (鎳錠 Nickel)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemLeadIngot']
msgctxt "Things.ItemLeadIngot"
msgid "Ingot (Lead)"
msgstr "鑄錠 (鉛 Lead)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSilverIngot']
msgctxt "Things.ItemSilverIngot"
msgid "Ingot (Silver)"
msgstr "鑄錠 (銀 Silver)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemElectrumIngot']
msgctxt "Things.ItemElectrumIngot"
msgid "Ingot (Electrum)"
msgstr "鑄錠 (琥珀金 Electrum)"

#: /Language/Things/Record[Key='WeaponRifleEnergy']
msgctxt "Things.WeaponRifleEnergy"
msgid "Energy Rifle"
msgstr "能量步槍"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemLeadOre']
msgctxt "Things.ItemLeadOre"
msgid "Ore (Lead)"
msgstr "礦石 (鉛 Lead)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemNickelOre']
msgctxt "Things.ItemNickelOre"
msgid "Ore (Nickel)"
msgstr "礦石 (鎳 Nickel)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSilverOre']
msgctxt "Things.ItemSilverOre"
msgid "Ore (Silver)"
msgstr "礦石 (銀 Silver)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemIronSheets']
msgctxt "Things.ItemIronSheets"
msgid "Iron Sheets"
msgstr "鐵板"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemIronFrames']
msgctxt "Things.ItemIronFrames"
msgid "Iron Frames"
msgstr "鐵框架"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFrameIron']
msgctxt "Things.StructureFrameIron"
msgid "Iron Frame"
msgstr "套件 鐵框架"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCableCoilHeavy']
msgctxt "Things.ItemCableCoilHeavy"
msgid "Cable Coil (Heavy)"
msgstr "粗電纜"

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeElectronicReader']
msgctxt "Things.CartridgeElectronicReader"
msgid "Cartridge (eReader)"
msgstr "晶片 (數位手冊)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitPipe']
msgctxt "Things.ItemKitPipe"
msgid "Kit (Pipe)"
msgstr "套件 金屬管"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitDynamicCanister']
msgctxt "Things.ItemKitDynamicCanister"
msgid "Kit (Portable Tank)"
msgstr "可攜式壓力罐"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitFabrication']
msgctxt "Things.ItemKitFabrication"
msgid "Kit (Fabrication)"
msgstr "大型加工機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureAutolathe']
msgctxt "Things.StructureAutolathe"
msgid "Autolathe"
msgstr "自動車床"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureArcFurnace']
msgctxt "Things.StructureArcFurnace"
msgid "Arc Furnace"
msgstr "電弧爐"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureChuteWindow']
msgctxt "Things.StructureChuteWindow"
msgid "Chute (Window)"
msgstr "物流管 (附窗口)"

#: /Language/Things/Record[Key='WeaponPistolEnergy']
msgctxt "Things.WeaponPistolEnergy"
msgid "Energy Pistol"
msgstr "能量手槍"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTransformerSmall']
msgctxt "Things.StructureTransformerSmall"
msgid "Transformer (Small)"
msgstr "變壓器 (小型)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitTransformer']
msgctxt "Things.ItemKitTransformer"
msgid "Kit (Transformer)"
msgstr "變壓器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTransformer']
msgctxt "Things.StructureTransformer"
msgid "Transformer"
msgstr "變壓器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableFuse100k']
msgctxt "Things.StructureCableFuse100k"
msgid "Fuse (100kW)"
msgstr "保險絲 (100kW)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableFuse50k']
msgctxt "Things.StructureCableFuse50k"
msgid "Fuse (50kW)"
msgstr "保險絲 (50kW)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableFuse5k']
msgctxt "Things.StructureCableFuse5k"
msgid "Fuse (5kW)"
msgstr "保險絲 (5kW)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableFuse1k']
msgctxt "Things.StructureCableFuse1k"
msgid "Fuse (1kW)"
msgstr "保險絲 (1kW)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCornerH']
msgctxt "Things.StructureCableCornerH"
msgid "Heavy Cable (Corner)"
msgstr "粗電纜 (轉角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCornerHBurnt']
msgctxt "Things.StructureCableCornerHBurnt"
msgid "Burnt Cable (Corner) "
msgstr "燒毀的粗電纜 (轉角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunctionHBurnt']
msgctxt "Things.StructureCableJunctionHBurnt"
msgid "Burnt Cable (Junction)"
msgstr "燒毀的粗電纜 (T字)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableStraightHBurnt']
msgctxt "Things.StructureCableStraightHBurnt"
msgid "Burnt Cable (Straight)"
msgstr "燒毀的粗電纜 (直線)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction4HBurnt']
msgctxt "Things.StructureCableJunction4HBurnt"
msgid "Burnt Cable (4-Way Junction)"
msgstr "燒毀的粗電纜 (十字)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction6HBurnt']
msgctxt "Things.StructureCableJunction6HBurnt"
msgid "Burnt Cable (6-Way Junction)"
msgstr "燒毀的粗電纜 (六向)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunctionH']
msgctxt "Things.StructureCableJunctionH"
msgid "Heavy Cable (3-Way Junction)"
msgstr "粗電纜 (T字)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunctionH4']
msgctxt "Things.StructureCableJunctionH4"
msgid "Heavy Cable (4-Way Junction)"
msgstr "粗電纜 (十字)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunctionH6']
msgctxt "Things.StructureCableJunctionH6"
msgid "Heavy Cable (6-Way Junction)"
msgstr "粗電纜 (六向)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableStraightH']
msgctxt "Things.StructureCableStraightH"
msgid "Heavy Cable (Straight)"
msgstr "粗電纜 (直線)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCableFuse']
msgctxt "Things.ItemCableFuse"
msgid "Kit (Cable Fuses)"
msgstr "保險絲"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitGenerator']
msgctxt "Things.ItemKitGenerator"
msgid "Kit (Generator)"
msgstr "工具包 (發電機)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSolidFuelGenerator']
msgctxt "Things.StructureSolidFuelGenerator"
msgid "Generator (Solid Fuel)"
msgstr "固體燃料發電機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunctionBurnt']
msgctxt "Things.StructureCableJunctionBurnt"
msgid "Burnt Cable (Junction)"
msgstr "燒毀的電纜 (T字)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction6Burnt']
msgctxt "Things.StructureCableJunction6Burnt"
msgid "Burnt Cable (6-Way Junction)"
msgstr "燒毀的電纜 (六向)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction4Burnt']
msgctxt "Things.StructureCableJunction4Burnt"
msgid "Burnt Cable (4-Way Junction)"
msgstr "燒毀的電纜 (十字)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCornerBurnt']
msgctxt "Things.StructureCableCornerBurnt"
msgid "Burnt Cable (Corner)"
msgstr "燒毀的電纜 (轉角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCorner3Burnt']
msgctxt "Things.StructureCableCorner3Burnt"
msgid "Burnt Cable (3-Way Corner)"
msgstr "燒毀的電纜 (三向)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableStraightBurnt']
msgctxt "Things.StructureCableStraightBurnt"
msgid "Burnt Cable (Straight)"
msgstr "燒毀的電纜 (直線)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWasteIngot']
msgctxt "Things.ItemWasteIngot"
msgid "Ingot (Waste)"
msgstr "鑄錠 (垃圾 Waste)"

#: /Language/Things/Record[Key='WeaponTorpedo']
msgctxt "Things.WeaponTorpedo"
msgid "Torpedo"
msgstr "魚雷"

#: /Language/Things/Record[Key='WeaponEnergy']
msgctxt "Things.WeaponEnergy"
msgid "Weapon Energy"
msgstr "武器能量"

#: /Language/Things/Record[Key='UniformOrangeJumpSuit']
msgctxt "Things.UniformOrangeJumpSuit"
msgid "Jump Suit (Orange)"
msgstr "連身制服(橘色)"

#: /Language/Things/Record[Key='UniformCommander']
msgctxt "Things.UniformCommander"
msgid "Uniform Commander"
msgstr "指揮官制服"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallLight']
msgctxt "Things.StructureWallLight"
msgid "Wall Light"
msgstr "電燈"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallHeater']
msgctxt "Things.StructureWallHeater"
msgid "Wall Heater"
msgstr "壁掛式加熱器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallCooler']
msgctxt "Things.StructureWallCooler"
msgid "Wall Cooler"
msgstr "壁掛式冷卻器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureVolumePump']
msgctxt "Things.StructureVolumePump"
msgid "Volume Pump"
msgstr "管線幫浦"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureValve']
msgctxt "Things.StructureValve"
msgid "Valve"
msgstr "管線閥門"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTorpedoTube']
msgctxt "Things.StructureTorpedoTube"
msgid "Torpedo Launcher"
msgstr "魚雷發射器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTorpedoRack']
msgctxt "Things.StructureTorpedoRack"
msgid "Torpedo Rack"
msgstr "魚雷架"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTankSmallFuel']
msgctxt "Things.StructureTankSmallFuel"
msgid "Small Tank (Fuel)"
msgstr "小型壓力槽 (燃料)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTankSmallAir']
msgctxt "Things.StructureTankSmallAir"
msgid "Small Tank (Air)"
msgstr "小型壓力槽 (空氣)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTankSmall']
msgctxt "Things.StructureTankSmall"
msgid "Small Tank"
msgstr "小型壓力槽"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTankConnector']
msgctxt "Things.StructureTankConnector"
msgid "Tank Connector"
msgstr "壓力罐底座"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSuitStorage']
msgctxt "Things.StructureSuitStorage"
msgid "Suit Storage"
msgstr "裝備架"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureStellarAnchor']
msgctxt "Things.StructureStellarAnchor"
msgid "Stellar Anchor"
msgstr "恆星錨"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureStairs4x2']
msgctxt "Things.StructureStairs4x2"
msgid "Stairs"
msgstr "樓梯"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureStackerReverse']
msgctxt "Things.StructureStackerReverse"
msgid "Stacker"
msgstr "堆疊機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureStacker']
msgctxt "Things.StructureStacker"
msgid "Stacker"
msgstr "堆疊機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSorter']
msgctxt "Things.StructureSorter"
msgid "Sorter"
msgstr "分揀機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSolarPanel']
msgctxt "Things.StructureSolarPanel"
msgid "Solar Panel"
msgstr "太陽能板"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSleeper']
msgctxt "Things.StructureSleeper"
msgid "Sleeper"
msgstr "睡眠倉"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureRTG']
msgctxt "Things.StructureRTG"
msgid "RTG"
msgstr "放射性同位素發電機 (RTG)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureRocketEngineTiny']
msgctxt "Things.StructureRocketEngineTiny"
msgid "Rocket Engine (Tiny)"
msgstr "微型火箭引擎"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureRocketEngineSmall']
msgctxt "Things.StructureRocketEngineSmall"
msgid "Rocket Engine (Small)"
msgstr "小型火箭引擎"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureRocketEngine']
msgctxt "Things.StructureRocketEngine"
msgid "Rocket Engine"
msgstr "火箭引擎"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureRailing']
msgctxt "Things.StructureRailing"
msgid "Railing"
msgstr "欄杆"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePressureRegulator']
msgctxt "Things.StructurePressureRegulator"
msgid "Pressure Regulator"
msgstr "壓力調節器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePowerConnector']
msgctxt "Things.StructurePowerConnector"
msgid "Power Connector"
msgstr "電源連接器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeTJunction']
msgctxt "Things.StructurePipeTJunction"
msgid "Pipe (T Junction)"
msgstr "金屬管 (T字)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeStraight']
msgctxt "Things.StructurePipeStraight"
msgid "Pipe (Straight)"
msgstr "金屬管 (直線)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeRadiator']
msgctxt "Things.StructurePipeRadiator"
msgid "Pipe Radiator"
msgstr "管線散熱器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeMeter']
msgctxt "Things.StructurePipeMeter"
msgid "Pipe Meter"
msgstr "管線壓力計"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeLabel']
msgctxt "Things.StructurePipeLabel"
msgid "Pipe Label"
msgstr "管線標籤"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeCrossJunction6']
msgctxt "Things.StructurePipeCrossJunction6"
msgid "Pipe (6-Way Junction)"
msgstr "金屬管 (六向)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeCrossJunction5']
msgctxt "Things.StructurePipeCrossJunction5"
msgid "Pipe (5-Way Junction)"
msgstr "金屬管 (五向)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeCrossJunction3']
msgctxt "Things.StructurePipeCrossJunction3"
msgid "Pipe (3-Way Corner)"
msgstr "金屬管 (三向轉角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeCrossJunction']
msgctxt "Things.StructurePipeCrossJunction"
msgid "Pipe (Junction)"
msgstr "金屬管 (十字)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeCorner']
msgctxt "Things.StructurePipeCorner"
msgid "Pipe (Corner)"
msgstr "金屬管 (轉角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeAnalysizer']
msgctxt "Things.StructurePipeAnalysizer"
msgid "Pipe Analyser"
msgstr "管線分析儀"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePassiveVent']
msgctxt "Things.StructurePassiveVent"
msgid "Passive Vent"
msgstr "被動式通風口"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureMotionSensor']
msgctxt "Things.StructureMotionSensor"
msgid "Motion Sensor"
msgstr "動作感測器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLocker']
msgctxt "Things.StructureLocker"
msgid "Locker"
msgstr "置物櫃"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureIgniter']
msgctxt "Things.StructureIgniter"
msgid "Igniter"
msgstr "發動機點火裝置"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureHydroponicsTray']
msgctxt "Things.StructureHydroponicsTray"
msgid "Hydroponics Tray"
msgstr "水培盆栽"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureGyroscope']
msgctxt "Things.StructureGyroscope"
msgid "Gyroscope"
msgstr "陀螺儀"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureGunTurret']
msgctxt "Things.StructureGunTurret"
msgid "Gun Emplacement"
msgstr "砲塔"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureGlassDoor']
msgctxt "Things.StructureGlassDoor"
msgid "Glass Door"
msgstr "玻璃門"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureGasTankStorage']
msgctxt "Things.StructureGasTankStorage"
msgid "Gas Tank Storage"
msgstr "氣體裝瓶器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureGasSensor']
msgctxt "Things.StructureGasSensor"
msgid "Gas Sensor"
msgstr "氣體感測器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureGasMixer']
msgctxt "Things.StructureGasMixer"
msgid "Gas Mixer"
msgstr "管線氣體調合器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFurnace']
msgctxt "Things.StructureFurnace"
msgid "Furnace"
msgstr "熔爐"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFrameSide']
msgctxt "Things.StructureFrameSide"
msgid "Frame (Side)"
msgstr "側框架"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFrameCorner']
msgctxt "Things.StructureFrameCorner"
msgid "Frame (Corner)"
msgstr "斜角框架"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFrame']
msgctxt "Things.StructureFrame"
msgid "Frame"
msgstr "框架"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFlashingLight']
msgctxt "Things.StructureFlashingLight"
msgid "Flashing Light"
msgstr "旋轉警示燈"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFiltration']
msgctxt "Things.StructureFiltration"
msgid "Filtration"
msgstr "過濾機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFabricator']
msgctxt "Things.StructureFabricator"
msgid "Fabricator"
msgstr "大型加工機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureDigitalValve']
msgctxt "Things.StructureDigitalValve"
msgid "Digital Valve"
msgstr "管線數位閥門"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureDaylightSensor']
msgctxt "Things.StructureDaylightSensor"
msgid "Daylight Sensor"
msgstr "日光感測器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCryoTube']
msgctxt "Things.StructureCryoTube"
msgid "CryoTube"
msgstr "冷凍艙"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConveyorStraightShort']
msgctxt "Things.StructureConveyorStraightShort"
msgid "Conveyor (Straight Short)"
msgstr "輸送帶 (短直線)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConveyorStraightLong']
msgctxt "Things.StructureConveyorStraightLong"
msgid "Conveyor (Straight Long)"
msgstr "輸送帶 (長直線)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConveyorStraight']
msgctxt "Things.StructureConveyorStraight"
msgid "Conveyor (Straight)"
msgstr "輸送帶 (直線)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConveyorRiser']
msgctxt "Things.StructureConveyorRiser"
msgid "Conveyor (Riser)"
msgstr "輸送帶 (升高)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConveyorCorner']
msgctxt "Things.StructureConveyorCorner"
msgid "Conveyor (Corner)"
msgstr "輸送帶 (轉角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureControlChair']
msgctxt "Things.StructureControlChair"
msgid "Control Chair"
msgstr "駕駛椅"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConsoleMonitor']
msgctxt "Things.StructureConsoleMonitor"
msgid "Console Monitor"
msgstr "控制面板 (斜螢幕)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConsoleDual']
msgctxt "Things.StructureConsoleDual"
msgid "Console Dual"
msgstr "控制面板 (電力與資料端分離)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConsole']
msgctxt "Things.StructureConsole"
msgid "Console"
msgstr "控制面板"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureComputer']
msgctxt "Things.StructureComputer"
msgid "Computer"
msgstr "電腦"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWindow']
msgctxt "Things.StructureCompositeWindow"
msgid "Composite Window"
msgstr "複合窗戶"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWallType4']
msgctxt "Things.StructureCompositeWallType4"
msgid "Composite Wall Type4"
msgstr "複合牆4"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWallType3']
msgctxt "Things.StructureCompositeWallType3"
msgid "Composite Wall Type3"
msgstr "複合牆3"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWallType2']
msgctxt "Things.StructureCompositeWallType2"
msgid "Composite Wall Type2"
msgstr "複合牆2"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWallType1']
msgctxt "Things.StructureCompositeWallType1"
msgid "Composite Wall Type1"
msgstr "複合牆1"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWallRound']
msgctxt "Things.StructureCompositeWallRound"
msgid "Composite Wall Round"
msgstr "複合環形牆"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWall']
msgctxt "Things.StructureCompositeWall"
msgid "Composite Wall"
msgstr "複合牆"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeFloorGrating']
msgctxt "Things.StructureCompositeFloorGrating"
msgid "Structure Composite Floor Grating"
msgstr "柵板"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeDoor']
msgctxt "Things.StructureCompositeDoor"
msgid "Composite Door"
msgstr "複合門"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureChuteStraight']
msgctxt "Things.StructureChuteStraight"
msgid "Chute (Straight)"
msgstr "物流管 (直線)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureChuteOutlet']
msgctxt "Things.StructureChuteOutlet"
msgid "Chute Outlet"
msgstr "物流管 (導出口)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureChuteJunction']
msgctxt "Things.StructureChuteJunction"
msgid "Chute (Junction)"
msgstr "物流管 (交叉口)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureChuteInlet']
msgctxt "Things.StructureChuteInlet"
msgid "Chute Inlet"
msgstr "物流管 (吸入口)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureChuteCorner']
msgctxt "Things.StructureChuteCorner"
msgid "Chute (Corner)"
msgstr "物流管 (轉角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureChuteBin']
msgctxt "Things.StructureChuteBin"
msgid "Chute Bin"
msgstr "物流管 (置入桶)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureChair']
msgctxt "Things.StructureChair"
msgid "Chair"
msgstr "椅子"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCentrifuge']
msgctxt "Things.StructureCentrifuge"
msgid "Centrifuge"
msgstr "離心機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCamera']
msgctxt "Things.StructureCamera"
msgid "Camera"
msgstr "攝像機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableStraight']
msgctxt "Things.StructureCableStraight"
msgid "Cable (Straight)"
msgstr "電纜 (直線)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction6']
msgctxt "Things.StructureCableJunction6"
msgid "Cable (6-Way Junction)"
msgstr "電纜 (六向)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction4']
msgctxt "Things.StructureCableJunction4"
msgid "Cable (4-Way Junction)"
msgstr "電纜 (十字)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction']
msgctxt "Things.StructureCableJunction"
msgid "Cable (Junction)"
msgstr "電纜 (T字)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCorner3']
msgctxt "Things.StructureCableCorner3"
msgid "Cable (3-Way Corner)"
msgstr "電纜 (三向轉角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCorner']
msgctxt "Things.StructureCableCorner"
msgid "Cable (Corner)"
msgstr "電纜 (轉角)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureBlastDoor']
msgctxt "Things.StructureBlastDoor"
msgid "Blast Door"
msgstr "防爆門"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureBench']
msgctxt "Things.StructureBench"
msgid "Bench"
msgstr "工作桌"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureBatteryCharger']
msgctxt "Things.StructureBatteryCharger"
msgid "Battery Cell Charger"
msgstr "電池充電器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureBattery']
msgctxt "Things.StructureBattery"
msgid "Stationary Battery"
msgstr "蓄電器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureBackPressureRegulator']
msgctxt "Things.StructureBackPressureRegulator"
msgid "Back Pressure Regulator"
msgstr "壓力調節器 (後向)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureAreaPowerControlReversed']
msgctxt "Things.StructureAreaPowerControlReversed"
msgid "Area Power Control"
msgstr "區域電源控制器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureAreaPowerControl']
msgctxt "Things.StructureAreaPowerControl"
msgid "Area Power Control"
msgstr "區域電源控制器"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureAirlock']
msgctxt "Things.StructureAirlock"
msgid "Airlock"
msgstr "氣閘門"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureAirConditioner']
msgctxt "Things.StructureAirConditioner"
msgid "Air Conditioner"
msgstr "空調機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureActiveVent']
msgctxt "Things.StructureActiveVent"
msgid "Active Vent"
msgstr "主動式通風口"

#: /Language/Things/Record[Key='SpaceShuttle']
msgctxt "Things.SpaceShuttle"
msgid "Space Shuttle"
msgstr "太空梭"

#: /Language/Things/Record[Key='OrganLungs']
msgctxt "Things.OrganLungs"
msgid "Human Lungs"
msgstr "肺部"

#: /Language/Things/Record[Key='OrganBrain']
msgctxt "Things.OrganBrain"
msgid "Human Brain"
msgstr "人腦"

#: /Language/Things/Record[Key='NpcGrounder']
msgctxt "Things.NpcGrounder"
msgid "Npc Grounder"
msgstr "NPC 昆蟲"

#: /Language/Things/Record[Key='NPCDummyCharacter']
msgctxt "Things.NPCDummyCharacter"
msgid "NPC Character"
msgstr "NPC 人物"

#: /Language/Things/Record[Key='MothershipCore']
msgctxt "Things.MothershipCore"
msgid "Mothership Core"
msgstr "母船核心"

#: /Language/Things/Record[Key='MotherboardSorter']
msgctxt "Things.MotherboardSorter"
msgid "Motherboard (Sorter)"
msgstr "主機板 (分揀機)"

#: /Language/Things/Record[Key='MotherboardManufacturing']
msgctxt "Things.MotherboardManufacturing"
msgid "Motherboard (Manufacturing)"
msgstr "主機板 (製造)"

#: /Language/Things/Record[Key='MotherboardLogic']
msgctxt "Things.MotherboardLogic"
msgid "Motherboard (Logic)"
msgstr "主機板 (邏輯)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWrench']
msgctxt "Things.ItemWrench"
msgid "Wrench"
msgstr "扳手"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWireCutters']
msgctxt "Things.ItemWireCutters"
msgid "Wire Cutters"
msgstr "剪線器"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWheat']
msgctxt "Things.ItemWheat"
msgid "Wheat"
msgstr "小麥"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWeldingTorch']
msgctxt "Things.ItemWeldingTorch"
msgid "Welding Torch"
msgstr "焊槍"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWallLight']
msgctxt "Things.ItemWallLight"
msgid "Kit (Lights)"
msgstr "套件 電燈"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWallHeater']
msgctxt "Things.ItemWallHeater"
msgid "Kit (Wall Heater)"
msgstr "壁掛式加熱器"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWallCooler']
msgctxt "Things.ItemWallCooler"
msgid "Kit (Wall Cooler)"
msgstr "壁掛式冷卻器"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemUraniumOre']
msgctxt "Things.ItemUraniumOre"
msgid "Ore (Uranium)"
msgstr "礦石 (鈾 Uranium)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemToolBelt']
msgctxt "Things.ItemToolBelt"
msgid "Tool Belt"
msgstr "工具腰帶"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemTankConnector']
msgctxt "Things.ItemTankConnector"
msgid "Kit (Tank Connector)"
msgstr "壓力罐底座"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemTablet']
msgctxt "Things.ItemTablet"
msgid "Handheld Tablet"
msgstr "平板電腦"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSuitStorage']
msgctxt "Things.ItemSuitStorage"
msgid "Kit (Suit Storage)"
msgstr "裝備架"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSteelSheets']
msgctxt "Things.ItemSteelSheets"
msgid "Steel Sheets"
msgstr "鋼板"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSteelIngot']
msgctxt "Things.ItemSteelIngot"
msgid "Ingot (Steel)"
msgstr "鑄錠 (鋼 Steel)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSteelFrames']
msgctxt "Things.ItemSteelFrames"
msgid "Steel Frames"
msgstr "套件 鋼框架"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanYellow']
msgctxt "Things.ItemSprayCanYellow"
msgid "Spray Paint (Yellow)"
msgstr "噴漆罐 (黃色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanWhite']
msgctxt "Things.ItemSprayCanWhite"
msgid "Spray Paint (White)"
msgstr "噴漆罐 (白色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanRed']
msgctxt "Things.ItemSprayCanRed"
msgid "Spray Paint (Red)"
msgstr "噴漆罐 (紅色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanPurple']
msgctxt "Things.ItemSprayCanPurple"
msgid "Spray Paint (Purple)"
msgstr "噴漆罐 (紫色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanPink']
msgctxt "Things.ItemSprayCanPink"
msgid "Spray Paint (Pink)"
msgstr "噴漆罐 (粉色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanOrange']
msgctxt "Things.ItemSprayCanOrange"
msgid "Spray Paint (Orange)"
msgstr "噴漆罐 (橘色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanKhaki']
msgctxt "Things.ItemSprayCanKhaki"
msgid "Spray Paint (Khaki)"
msgstr "噴漆罐 (卡其色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanGrey']
msgctxt "Things.ItemSprayCanGrey"
msgid "Spray Paint (Grey)"
msgstr "噴漆罐 (灰色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanGreen']
msgctxt "Things.ItemSprayCanGreen"
msgid "Spray Paint (Green)"
msgstr "噴漆罐 (綠色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanBrown']
msgctxt "Things.ItemSprayCanBrown"
msgid "Spray Paint (Brown)"
msgstr "噴漆罐 (棕色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanBlue']
msgctxt "Things.ItemSprayCanBlue"
msgid "Spray Paint (Blue)"
msgstr "噴漆罐 (藍色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanBlack']
msgctxt "Things.ItemSprayCanBlack"
msgid "Spray Paint (Black)"
msgstr "噴漆罐 (黑色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSpacepack']
msgctxt "Things.ItemSpacepack"
msgid "Spacepack"
msgstr "太空背包"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSpaceHelmet']
msgctxt "Things.ItemSpaceHelmet"
msgid "Space Helmet"
msgstr "太空頭盔"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSpaceCleaner']
msgctxt "Things.ItemSpaceCleaner"
msgid "Space Cleaner"
msgstr "Space Cleaner"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSecurityCamera']
msgctxt "Things.ItemSecurityCamera"
msgid "Security Camera"
msgstr "監視攝影機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemScrewdriver']
msgctxt "Things.ItemScrewdriver"
msgid "Screwdriver"
msgstr "螺絲起子"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemScanner']
msgctxt "Things.ItemScanner"
msgid "Handheld Scanner"
msgstr "手持掃描儀"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemRTG']
msgctxt "Things.ItemRTG"
msgid "Kit (RTG)"
msgstr "放射性同位素發電機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemRoadFlare']
msgctxt "Things.ItemRoadFlare"
msgid "Road Flare"
msgstr "發焰筒"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemReagentMix']
msgctxt "Things.ItemReagentMix"
msgid "Reagent Mix"
msgstr "未知混和物"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPowerConnector']
msgctxt "Things.ItemPowerConnector"
msgid "Kit (Power Connector)"
msgstr "電源連接器"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeVolumePump']
msgctxt "Things.ItemPipeVolumePump"
msgid "Kit (Volume Pump)"
msgstr "管線幫浦"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeValve']
msgctxt "Things.ItemPipeValve"
msgid "Kit (Pipe Valve)"
msgstr "管線閥門"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeTJunction']
msgctxt "Things.ItemPipeTJunction"
msgid "Kit (Pipe T Junction)"
msgstr "金屬管 (T字)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeStraight']
msgctxt "Things.ItemPipeStraight"
msgid "Kit (Pipe Straight)"
msgstr "金屬管 (直線)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeRadiator']
msgctxt "Things.ItemPipeRadiator"
msgid "Kit (Radiator)"
msgstr "管線散熱器"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeMeter']
msgctxt "Things.ItemPipeMeter"
msgid "Kit (Pipe Meter)"
msgstr "管線壓力計"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeLabel']
msgctxt "Things.ItemPipeLabel"
msgid "Kit (Pipe Label)"
msgstr "管線標籤"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeGasMixer']
msgctxt "Things.ItemPipeGasMixer"
msgid "Kit (Gas Mixer)"
msgstr "管線氣體調合器"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeDigitalValve']
msgctxt "Things.ItemPipeDigitalValve"
msgid "Kit (Digital Valve)"
msgstr "數位氣閘"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeCrossJunction6']
msgctxt "Things.ItemPipeCrossJunction6"
msgid "Kit (Pipe 6-Way Junction)"
msgstr "金屬管 (六向)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeCrossJunction5']
msgctxt "Things.ItemPipeCrossJunction5"
msgid "Kit (Pipe 5-Way Junction)"
msgstr "金屬管 (五向)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeCrossJunction3']
msgctxt "Things.ItemPipeCrossJunction3"
msgid "Kit (Pipe 3-Way Junction)"
msgstr "金屬管 (三向)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeCrossJunction']
msgctxt "Things.ItemPipeCrossJunction"
msgid "Kit (Pipe Cross Junction)"
msgstr "金屬管 (十字)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeCorner']
msgctxt "Things.ItemPipeCorner"
msgid "Kit (Pipe Corner)"
msgstr "金屬管 (轉角)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeAnalyizer']
msgctxt "Things.ItemPipeAnalyizer"
msgid "Kit (Pipe Analyser)"
msgstr "管線分析儀"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPillStun']
msgctxt "Things.ItemPillStun"
msgid "Pill (Paralysis)"
msgstr "藥丸 (暈眩)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPillHeal']
msgctxt "Things.ItemPillHeal"
msgid "Pill (Medical)"
msgstr "藥丸 (醫療)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPickaxe']
msgctxt "Things.ItemPickaxe"
msgid "Pickaxe"
msgstr "鎬子"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPassiveVent']
msgctxt "Things.ItemPassiveVent"
msgid "Kit (Passive Vent)"
msgstr "通風口 (被動式)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemMuffin']
msgctxt "Things.ItemMuffin"
msgid "Muffin"
msgstr "鬆餅"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemMiningDrill']
msgctxt "Things.ItemMiningDrill"
msgid "Mining Drill"
msgstr "手持式採礦機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemMiningBelt']
msgctxt "Things.ItemMiningBelt"
msgid "Mining Belt"
msgstr "採礦腰帶"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemMilk']
msgctxt "Things.ItemMilk"
msgid "Milk"
msgstr "牛奶"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemLightSword']
msgctxt "Things.ItemLightSword"
msgid "Light Sword"
msgstr "光劍"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemLabeller']
msgctxt "Things.ItemLabeller"
msgid "Labeller"
msgstr "標籤機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitWall']
msgctxt "Things.ItemKitWall"
msgid "Kit (Wall)"
msgstr "套件 複合牆"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitTurret']
msgctxt "Things.ItemKitTurret"
msgid "Kit (Turret)"
msgstr "砲台"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitTorpedoTube']
msgctxt "Things.ItemKitTorpedoTube"
msgid "Kit (Torpedo Launcher)"
msgstr "魚雷發射器"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitTank']
msgctxt "Things.ItemKitTank"
msgid "Kit (Tank)"
msgstr "套件 壓力槽"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitStorage']
msgctxt "Things.ItemKitStorage"
msgid "Kit (Storage)"
msgstr "儲藏櫃"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitStellarAnchor']
msgctxt "Things.ItemKitStellarAnchor"
msgid "Kit (Stellar Anchor)"
msgstr "太空錨"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitStairs']
msgctxt "Things.ItemKitStairs"
msgid "Kit (Stairs)"
msgstr "樓梯"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSolarPanel']
msgctxt "Things.ItemKitSolarPanel"
msgid "Kit (Solar Panel)"
msgstr "套件 太陽能板"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSleeper']
msgctxt "Things.ItemKitSleeper"
msgid "Kit (Sleeper)"
msgstr "睡眠倉"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSign']
msgctxt "Things.ItemKitSign"
msgid "Kit (Sign)"
msgstr "套件 標誌"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSensor']
msgctxt "Things.ItemKitSensor"
msgid "Kit (Sensors)"
msgstr "套件 感測器"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitRegulator']
msgctxt "Things.ItemKitRegulator"
msgid "Kit (Pressure Regulator)"
msgstr "套件 壓力調節器"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitGyroscope']
msgctxt "Things.ItemKitGyroscope"
msgid "Kit (Gyroscope)"
msgstr "陀螺儀"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitFurniture']
msgctxt "Things.ItemKitFurniture"
msgid "Kit (Furniture)"
msgstr "套件 傢俱"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitFurnace']
msgctxt "Things.ItemKitFurnace"
msgid "Kit (Furnace)"
msgstr "熔爐"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitFabricator']
msgctxt "Things.ItemKitFabricator"
msgid "Kit (Fabricator)"
msgstr "大型加工機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitEngine']
msgctxt "Things.ItemKitEngine"
msgid "Kit (Engines)"
msgstr "套件 引擎"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitCryoTube']
msgctxt "Things.ItemKitCryoTube"
msgid "Kit (Cryo Tube)"
msgstr "冷凍艙"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitConveyor']
msgctxt "Things.ItemKitConveyor"
msgid "Kit (Conveyors)"
msgstr "套件 輸送帶"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitConsole']
msgctxt "Things.ItemKitConsole"
msgid "Kit (Consoles)"
msgstr "套件 控制面板"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitComputer']
msgctxt "Things.ItemKitComputer"
msgid "Kit (Computer)"
msgstr "電腦"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitChute']
msgctxt "Things.ItemKitChute"
msgid "Kit (Chutes)"
msgstr "套件 物流管"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitCentrifuge']
msgctxt "Things.ItemKitCentrifuge"
msgid "Kit (Centrifuge)"
msgstr "離心機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitBattery']
msgctxt "Things.ItemKitBattery"
msgid "Kit (Battery)"
msgstr "蓄電器"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitAtmospherics']
msgctxt "Things.ItemKitAtmospherics"
msgid "Kit (Atmospherics)"
msgstr "套件 空調機"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitAirlock']
msgctxt "Things.ItemKitAirlock"
msgid "Kit (Airlock)"
msgstr "氣閘門"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemIronOre']
msgctxt "Things.ItemIronOre"
msgid "Ore (Iron)"
msgstr "礦石 (鐵 Iron)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemIronIngot']
msgctxt "Things.ItemIronIngot"
msgid "Ingot (Iron)"
msgstr "鑄錠 (鐵 Iron)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemInsulation']
msgctxt "Things.ItemInsulation"
msgid "Insulation"
msgstr "絕緣體"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemIgniter']
msgctxt "Things.ItemIgniter"
msgid "Kit (Igniter)"
msgstr "發動機點火裝置"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemIce']
msgctxt "Things.ItemIce"
msgid "Ice (Water)"
msgstr "冰塊 (水 Ice)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemHydroponicTray']
msgctxt "Things.ItemHydroponicTray"
msgid "Kit (Hydroponic Tray)"
msgstr "水培盆栽"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemHealPill']
msgctxt "Things.ItemHealPill"
msgid "Heal Pill"
msgstr "治療藥"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemHat']
msgctxt "Things.ItemHat"
msgid "Hat"
msgstr "帽"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGrenade']
msgctxt "Things.ItemGrenade"
msgid "Hand Grenade"
msgstr "手榴彈"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGoldOre']
msgctxt "Things.ItemGoldOre"
msgid "Ore (Gold)"
msgstr "礦石 (金 Gold)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGoldIngot']
msgctxt "Things.ItemGoldIngot"
msgid "Ingot (Gold)"
msgstr "鑄錠 (金 Gold)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGlassSheets']
msgctxt "Things.ItemGlassSheets"
msgid "Glass Sheets"
msgstr "玻璃片"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasTankStorage']
msgctxt "Things.ItemGasTankStorage"
msgid "Kit (Canister Storage)"
msgstr "氣體裝瓶器"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterWater']
msgctxt "Things.ItemGasFilterWater"
msgid "Filter (Water)"
msgstr "初階濾心 (水 Water)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterVolatiles']
msgctxt "Things.ItemGasFilterVolatiles"
msgid "Filter (Volatiles)"
msgstr "初階濾心 (氫氣 Hydrogen)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterOxygen']
msgctxt "Things.ItemGasFilterOxygen"
msgid "Filter (Oxygen)"
msgstr "初階濾心 (氧氣 Oxygen)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterNitrogen']
msgctxt "Things.ItemGasFilterNitrogen"
msgid "Filter (Nitrogen)"
msgstr "初階濾心 (氮氣 Nitrogen)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterPollutants']
msgctxt "Things.ItemGasFilterPollutants"
msgid "Filter (Pollutant)"
msgstr "初階濾心 (汙染物 Pollutant)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterCarbonDioxide']
msgctxt "Things.ItemGasFilterCarbonDioxide"
msgid "Filter (CO2)"
msgstr "初階濾心 (二氧化碳 CarbonDioxide)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterWater']
msgctxt "Things.ItemGasCanisterWater"
msgid "Canister (Water)"
msgstr "氣瓶 (水 Water)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterOxygen']
msgctxt "Things.ItemGasCanisterOxygen"
msgid "Canister (Oxygen)"
msgstr "氣瓶 (氧氣Oxygen)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterNitrogen']
msgctxt "Things.ItemGasCanisterNitrogen"
msgid "Canister (Nitrogen)"
msgstr "氣瓶 (氮氣 Nitrogen)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterVolatiles']
msgctxt "Things.ItemGasCanisterVolatiles"
msgid "Canister (Volatiles)"
msgstr "氣瓶 (氫氣 Hydrogen)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterFuel']
msgctxt "Things.ItemGasCanisterFuel"
msgid "Canister (Fuel)"
msgstr "氣瓶 (燃料 Fuel)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterEmpty']
msgctxt "Things.ItemGasCanisterEmpty"
msgid "Canister"
msgstr "氣瓶"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterPollutants']
msgctxt "Things.ItemGasCanisterPollutants"
msgid "Canister (Pollutants)"
msgstr "氣瓶 (汙染物 Pollutants)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterCarbonDioxide']
msgctxt "Things.ItemGasCanisterCarbonDioxide"
msgid "Canister (CO2)"
msgstr "氣瓶 (二氧化碳 CarbonDioxide)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFlour']
msgctxt "Things.ItemFlour"
msgid "Flour"
msgstr "麵粉"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFlashingLight']
msgctxt "Things.ItemFlashingLight"
msgid "Kit (Flashing Light)"
msgstr "旋轉警示燈"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFireExtinguisher']
msgctxt "Things.ItemFireExtinguisher"
msgid "Fire Extinguisher"
msgstr "滅火器"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFertilizedEgg']
msgctxt "Things.ItemFertilizedEgg"
msgid "Fertilized Egg"
msgstr "受精卵"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemEvaSuit']
msgctxt "Things.ItemEvaSuit"
msgid "Eva Suit"
msgstr "太空裝"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemEggTop']
msgctxt "Things.ItemEggTop"
msgid "Egg Top"
msgstr "蛋頂部"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemEggCarton']
msgctxt "Things.ItemEggCarton"
msgid "Egg Carton"
msgstr "蛋盒"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemEggBottom']
msgctxt "Things.ItemEggBottom"
msgid "Egg Bottom"
msgstr "蛋底部"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemEgg']
msgctxt "Things.ItemEgg"
msgid "Egg"
msgstr "蛋"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFlowerBlue']
msgctxt "Things.ItemFlowerBlue"
msgid "Flower (Blue)"
msgstr "花朵 (藍色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemDuctTape']
msgctxt "Things.ItemDuctTape"
msgid "Duct Tape"
msgstr "氣密膠帶"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemDrill']
msgctxt "Things.ItemDrill"
msgid "Hand Drill"
msgstr "手持式電鑽"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemDataDisk']
msgctxt "Things.ItemDataDisk"
msgid "Data Disk"
msgstr "磁碟片"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCrowbar']
msgctxt "Things.ItemCrowbar"
msgid "Crowbar"
msgstr "撬棍"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCorn']
msgctxt "Things.ItemCorn"
msgid "Corn"
msgstr "穀物"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCopperOre']
msgctxt "Things.ItemCopperOre"
msgid "Ore (Copper)"
msgstr "礦石 (銅 Copper)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCopperIngot']
msgctxt "Things.ItemCopperIngot"
msgid "Ingot (Copper)"
msgstr "鑄錠 (銅 Copper)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCompositeFloorGrating']
msgctxt "Things.ItemCompositeFloorGrating"
msgid "Composite Floor Grating"
msgstr "柵板"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCoalOre']
msgctxt "Things.ItemCoalOre"
msgid "Ore (Coal)"
msgstr "礦石 (煤 Coal)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemChemLightYellow']
msgctxt "Things.ItemChemLightYellow"
msgid "Chem Light (Yellow)"
msgstr "化學燈 (黃)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemChemLightWhite']
msgctxt "Things.ItemChemLightWhite"
msgid "Chem Light (White)"
msgstr "化學燈 (白)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemChemLightRed']
msgctxt "Things.ItemChemLightRed"
msgid "Chem Light (Red)"
msgstr "化學燈 (紅)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemChemLightGreen']
msgctxt "Things.ItemChemLightGreen"
msgid "Chem Light (Green)"
msgstr "化學燈 (綠)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemChemLightBlue']
msgctxt "Things.ItemChemLightBlue"
msgid "Chem Light (Blue)"
msgstr "化學燈 (藍)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCableCoil']
msgctxt "Things.ItemCableCoil"
msgid "Cable Coil"
msgstr "電纜"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemBook']
msgctxt "Things.ItemBook"
msgid "Book"
msgstr "書"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemBatteryCharger']
msgctxt "Things.ItemBatteryCharger"
msgid "Kit (Battery Charger)"
msgstr "隨身電池 充電座"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemBatteryCellNuclear']
msgctxt "Things.ItemBatteryCellNuclear"
msgid "Battery Cell (Nuclear)"
msgstr "隨身電池 (核能)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemBatteryCellLarge']
msgctxt "Things.ItemBatteryCellLarge"
msgid "Battery Cell (Large)"
msgstr "隨身電池 (大型)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemBatteryCell']
msgctxt "Things.ItemBatteryCell"
msgid "Battery Cell (Small)"
msgstr "隨身電池 (小型)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemAreaPowerControl']
msgctxt "Things.ItemAreaPowerControl"
msgid "Kit (Power Controller)"
msgstr "區域電源控制器"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemActiveVent']
msgctxt "Things.ItemActiveVent"
msgid "Kit (Active Vent)"
msgstr "通風口 (主動式)"

#: /Language/Things/Record[Key='GasTankAir']
msgctxt "Things.GasTankAir"
msgid "Gas Tank (Air)"
msgstr "儲氣罐 (空氣)"

#: /Language/Things/Record[Key='EntityRoosterBrown']
msgctxt "Things.EntityRoosterBrown"
msgid "Entity Rooster Brown"
msgstr "公褐雞實體"

#: /Language/Things/Record[Key='EntityRoosterBlack']
msgctxt "Things.EntityRoosterBlack"
msgid "Entity Rooster Black"
msgstr "公黑雞實體"

#: /Language/Things/Record[Key='EntityGraylien']
msgctxt "Things.EntityGraylien"
msgid "Entity Graylien"
msgstr "Graylien實體"

#: /Language/Things/Record[Key='EntityChickenWhite']
msgctxt "Things.EntityChickenWhite"
msgid "Entity Chicken White"
msgstr "白雞實體"

#: /Language/Things/Record[Key='EntityChickenBrown']
msgctxt "Things.EntityChickenBrown"
msgid "Entity Chicken Brown"
msgstr "褐雞實體"

#: /Language/Things/Record[Key='EntityChick']
msgctxt "Things.EntityChick"
msgid "Entity Chick"
msgstr "小雞實體"

#: /Language/Things/Record[Key='EntityAlien']
msgctxt "Things.EntityAlien"
msgid "Entity Alien"
msgstr "外星人實體"

#: /Language/Things/Record[Key='EffectSplatEgg']
msgctxt "Things.EffectSplatEgg"
msgid "Effect Splat Egg"
msgstr "使蛋撞上"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicScrubber']
msgctxt "Things.DynamicScrubber"
msgid "Portable Air Scrubber"
msgstr "可攜式空濾機"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicLight']
msgctxt "Things.DynamicLight"
msgid "Portable Light"
msgstr "便攜式燈具"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGenerator']
msgctxt "Things.DynamicGenerator"
msgid "Portable Generator"
msgstr "可攜式發電機"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGasCanisterWater']
msgctxt "Things.DynamicGasCanisterWater"
msgid "Portable Tank (Water)"
msgstr "可攜式壓力罐 (水 Water)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGasCanisterVolatiles']
msgctxt "Things.DynamicGasCanisterVolatiles"
msgid "Portable Tank (Volatiles)"
msgstr "可攜式壓力罐 (氫氣 Hydrogen)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGasCanisterOxygen']
msgctxt "Things.DynamicGasCanisterOxygen"
msgid "Portable Tank (Oxygen)"
msgstr "可攜式壓力罐 (氧氣 Oxygen)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGasCanisterNitrogen']
msgctxt "Things.DynamicGasCanisterNitrogen"
msgid "Portable Tank (Nitrogen)"
msgstr "可攜式壓力罐 (氮氣 Nitrogen)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGasCanisterFuel']
msgctxt "Things.DynamicGasCanisterFuel"
msgid "Portable Tank (Fuel)"
msgstr "可攜式壓力罐 (燃料 Fuel)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGasCanisterEmpty']
msgctxt "Things.DynamicGasCanisterEmpty"
msgid "Portable Tank"
msgstr "可攜式壓力罐"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGasCanisterCarbonDioxide']
msgctxt "Things.DynamicGasCanisterCarbonDioxide"
msgid "Portable Tank (CO2)"
msgstr "可攜式壓力罐 (二氧化碳)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGasCanisterAir']
msgctxt "Things.DynamicGasCanisterAir"
msgid "Portable Tank (Air)"
msgstr "可攜式壓力罐 (空氣)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicCratePipeSupplies']
msgctxt "Things.DynamicCratePipeSupplies"
msgid "Crate (Pipe Supplies)"
msgstr "集裝箱 (管線用品)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicCrateConveyorSupplies']
msgctxt "Things.DynamicCrateConveyorSupplies"
msgid "Crate (Conveyor Supplies)"
msgstr "集裝箱 (輸送帶用品)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicCrateCableSupplies']
msgctxt "Things.DynamicCrateCableSupplies"
msgid "Crate (Cabling Supplies)"
msgstr "集裝箱 (電纜用品)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicCrateBuildingSupplies']
msgctxt "Things.DynamicCrateBuildingSupplies"
msgid "Crate (Building Supplies)"
msgstr "集裝箱 (建築用品)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicCrate']
msgctxt "Things.DynamicCrate"
msgid "Dynamic Crate"
msgstr "集裝箱"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicAirConditioner']
msgctxt "Things.DynamicAirConditioner"
msgid "Portable Air Conditioner"
msgstr "可攜式空調機"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardSolarControl']
msgctxt "Things.CircuitboardSolarControl"
msgid "Circuitboard (Solar Control)"
msgstr "電路板 (太陽能控制)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardShipDisplay']
msgctxt "Things.CircuitboardShipDisplay"
msgid "Circuitboard (Ship Display)"
msgstr "電路板 (船隻顯示)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardPowerControl']
msgctxt "Things.CircuitboardPowerControl"
msgid "Circuitboard (Power Control)"
msgstr "電路板 (電力控制)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardModeControl']
msgctxt "Things.CircuitboardModeControl"
msgid "Circuitboard (Mode Control)"
msgstr "電路板 (模組控制)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardGasDisplay']
msgctxt "Things.CircuitboardGasDisplay"
msgid "Circuitboard (Gas Display)"
msgstr "電路板 (氣體顯示)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardDoorControl']
msgctxt "Things.CircuitboardDoorControl"
msgid "Circuitboard (Door Control)"
msgstr "電路板 (門禁控制)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardCameraDisplay']
msgctxt "Things.CircuitboardCameraDisplay"
msgid "Circuitboard (Camera Display)"
msgstr "電路板 (相機顯示)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardAirlockControl']
msgctxt "Things.CircuitboardAirlockControl"
msgid "Circuitboard (Airlock)"
msgstr "電路板 (氣閘門控制)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardAirControl']
msgctxt "Things.CircuitboardAirControl"
msgid "Circuitboard (Air Control)"
msgstr "電路板 (空氣控制)"

#: /Language/Things/Record[Key='Character']
msgctxt "Things.Character"
msgid "Character"
msgstr "角色"

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeNetworkAnalyser']
msgctxt "Things.CartridgeNetworkAnalyser"
msgid "Cartridge (Network Analyser)"
msgstr "晶片 (網絡分析)"

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeMedicalAnalyser']
msgctxt "Things.CartridgeMedicalAnalyser"
msgid "Cartridge (Medical Analyser)"
msgstr "晶片 (醫療分析)"

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeAtmosAnalyser']
msgctxt "Things.CartridgeAtmosAnalyser"
msgid "Cartridge (Atmos Analyser)"
msgstr "晶片 (氣體分析)"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBrownWingR']
msgctxt "Things.BodyPartRoosterBrownWingR"
msgid "Body Part Rooster Brown Wing R"
msgstr "公褐雞右翅"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBrownWingL']
msgctxt "Things.BodyPartRoosterBrownWingL"
msgid "Body Part Rooster Brown Wing)"
msgstr "公褐雞左翅"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBrownTail']
msgctxt "Things.BodyPartRoosterBrownTail"
msgid "Body Part Rooster Brown Tail"
msgstr "公褐雞尾巴"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBrownLegR']
msgctxt "Things.BodyPartRoosterBrownLegR"
msgid "Body Part Rooster Brown Leg R"
msgstr "公褐雞右腿"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBrownLegL']
msgctxt "Things.BodyPartRoosterBrownLegL"
msgid "Body Part Rooster Brown Leg)"
msgstr "公褐雞左腿"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBrownHead']
msgctxt "Things.BodyPartRoosterBrownHead"
msgid "Body Part Rooster Brown Head"
msgstr "公褐雞頭部"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBrownBody']
msgctxt "Things.BodyPartRoosterBrownBody"
msgid "Body Part Rooster Brown Body"
msgstr "公褐雞身體"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBlackWingR']
msgctxt "Things.BodyPartRoosterBlackWingR"
msgid "Body Part Rooster Black Wing R"
msgstr "公黑雞右翅"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBlackWingL']
msgctxt "Things.BodyPartRoosterBlackWingL"
msgid "Body Part Rooster Black Wing)"
msgstr "公黑雞左翅"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBlackTail']
msgctxt "Things.BodyPartRoosterBlackTail"
msgid "Body Part Rooster Black Tail"
msgstr "公黑雞尾巴"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBlackLegR']
msgctxt "Things.BodyPartRoosterBlackLegR"
msgid "Body Part Rooster Black Leg R"
msgstr "公黑雞右腿"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBlackLegL']
msgctxt "Things.BodyPartRoosterBlackLegL"
msgid "Body Part Rooster Black Leg)"
msgstr "公黑雞左腿"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBlackHead']
msgctxt "Things.BodyPartRoosterBlackHead"
msgid "Body Part Rooster Black Head"
msgstr "公黑雞頭部"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBlackBody']
msgctxt "Things.BodyPartRoosterBlackBody"
msgid "Body Part Rooster Black Body"
msgstr "公黑雞身體"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartGraylienPelvis ']
msgctxt "Things.BodyPartGraylienPelvis "
msgid "Body Part Graylien Pelvis "
msgstr "Graylien骨盆"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartGraylienLegR ']
msgctxt "Things.BodyPartGraylienLegR "
msgid "Body Part Graylien Leg R "
msgstr "Graylien左腿"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartGraylienLegL ']
msgctxt "Things.BodyPartGraylienLegL "
msgid "Body Part Graylien Leg L "
msgstr "Graylien左腳"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartGraylienHead ']
msgctxt "Things.BodyPartGraylienHead "
msgid "Body Part Graylien Head "
msgstr "Graylien頭部"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartGraylienBody ']
msgctxt "Things.BodyPartGraylienBody "
msgid "Body Part Graylien Body "
msgstr "Graylien身體"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartGraylienArmR ']
msgctxt "Things.BodyPartGraylienArmR "
msgid "Body Part Graylien Arm R "
msgstr "Graylien右臂"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartGraylienArmL ']
msgctxt "Things.BodyPartGraylienArmL "
msgid "Body Part Graylien Arm L "
msgstr "Graylien左臂"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickWingR']
msgctxt "Things.BodyPartChickWingR"
msgid "Body Part Chick Wing R"
msgstr "小雞右翅"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickWingL']
msgctxt "Things.BodyPartChickWingL"
msgid "Body Part Chick Wing)"
msgstr "小雞左翅"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickTail']
msgctxt "Things.BodyPartChickTail"
msgid "Body Part Chick Tail"
msgstr "小雞尾巴"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickLegR']
msgctxt "Things.BodyPartChickLegR"
msgid "Body Part Chick Leg R"
msgstr "小雞右腿"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickLegL']
msgctxt "Things.BodyPartChickLegL"
msgid "Body Part Chick Leg)"
msgstr "小雞左腿"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickHead']
msgctxt "Things.BodyPartChickHead"
msgid "Body Part Chick Head"
msgstr "小雞頭部"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenWhiteWingR']
msgctxt "Things.BodyPartChickenWhiteWingR"
msgid "Body Part Chicken White Wing R"
msgstr "白雞右翅"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenWhiteWingL']
msgctxt "Things.BodyPartChickenWhiteWingL"
msgid "Body Part Chicken White Wing)"
msgstr "白雞左翅"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenWhiteTail']
msgctxt "Things.BodyPartChickenWhiteTail"
msgid "Body Part Chicken White Tail"
msgstr "白雞尾巴"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenWhiteLegR']
msgctxt "Things.BodyPartChickenWhiteLegR"
msgid "Body Part Chicken White Leg R"
msgstr "白雞右腿"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenWhiteLegL']
msgctxt "Things.BodyPartChickenWhiteLegL"
msgid "Body Part Chicken White Leg)"
msgstr "白雞左腿"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenWhiteHead']
msgctxt "Things.BodyPartChickenWhiteHead"
msgid "Body Part Chicken White Head"
msgstr "白雞頭部"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenWhiteBody']
msgctxt "Things.BodyPartChickenWhiteBody"
msgid "Body Part Chicken White Body"
msgstr "白雞身體"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenBrownWingR']
msgctxt "Things.BodyPartChickenBrownWingR"
msgid "Body Part Chicken Brown Wing R"
msgstr "褐雞右翅"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenBrownWingL']
msgctxt "Things.BodyPartChickenBrownWingL"
msgid "Body Part Chicken Brown Wing)"
msgstr "褐雞左翅"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenBrownTail']
msgctxt "Things.BodyPartChickenBrownTail"
msgid "Body Part Chicken Brown Tail"
msgstr "褐雞尾巴"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenBrownLegR']
msgctxt "Things.BodyPartChickenBrownLegR"
msgid "Body Part Chicken Brown Leg R"
msgstr "褐雞右腿"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenBrownLegL']
msgctxt "Things.BodyPartChickenBrownLegL"
msgid "Body Part Chicken Brown Leg)"
msgstr "褐雞左腿"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenBrownHead']
msgctxt "Things.BodyPartChickenBrownHead"
msgid "Body Part Chicken Brown Head"
msgstr "褐雞頭部"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenBrownBody']
msgctxt "Things.BodyPartChickenBrownBody"
msgid "Body Part Chicken Brown Body"
msgstr "褐雞身體"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickBody']
msgctxt "Things.BodyPartChickBody"
msgid "Body Part Chick Body"
msgstr "小雞身體"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautTorso']
msgctxt "Things.BodyPartAstronautTorso"
msgid "Body Part Astronaut Torso"
msgstr "男太空人身體"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautMaleLegR']
msgctxt "Things.BodyPartAstronautMaleLegR"
msgid "Body Part Astronaut Male Leg R"
msgstr "男太空人右腿"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautMaleLegL']
msgctxt "Things.BodyPartAstronautMaleLegL"
msgid "Body Part Astronaut Male Leg)"
msgstr "男太空人左腿"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautMaleHead']
msgctxt "Things.BodyPartAstronautMaleHead"
msgid "Body Part Astronaut Male Head"
msgstr "男太空人頭部"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautMaleArmR']
msgctxt "Things.BodyPartAstronautMaleArmR"
msgid "Body Part Astronaut Male Arm R"
msgstr "男太空人右手"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautMaleArmL']
msgctxt "Things.BodyPartAstronautMaleArmL"
msgid "Body Part Astronaut Male Arm)"
msgstr "男太空人左手"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautFemaleTorso']
msgctxt "Things.BodyPartAstronautFemaleTorso"
msgid "Body Part Astronaut Female Torso"
msgstr "女太空人身體"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautFemaleLegR']
msgctxt "Things.BodyPartAstronautFemaleLegR"
msgid "Body Part Astronaut Female Leg R"
msgstr "女太空人右腿"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautFemaleLegL']
msgctxt "Things.BodyPartAstronautFemaleLegL"
msgid "Body Part Astronaut Female Leg)"
msgstr "女太空人左腿"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautFemaleHead']
msgctxt "Things.BodyPartAstronautFemaleHead"
msgid "Body Part Astronaut Female Head"
msgstr "女太空人頭部"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautFemaleArmR']
msgctxt "Things.BodyPartAstronautFemaleArmR"
msgid "Body Part Astronaut Female Arm R"
msgstr "女太空人右手"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautFemaleArmL']
msgctxt "Things.BodyPartAstronautFemaleArmL"
msgid "Body Part Astronaut Female Arm)"
msgstr "女太空人左手"

#: /Language/Things/Record[Key='ApplianceReagentProcessor']
msgctxt "Things.ApplianceReagentProcessor"
msgid "Reagent Processor"
msgstr "試劑處理器"

#: /Language/Things/Record[Key='ApplianceMicrowave']
msgctxt "Things.ApplianceMicrowave"
msgid "Microwave"
msgstr "微波爐"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFlowerOrange']
msgctxt "Things.ItemFlowerOrange"
msgid "Flower (Orange)"
msgstr "花朵 (橘色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFlowerRed']
msgctxt "Things.ItemFlowerRed"
msgid "Flower (Red)"
msgstr "花朵 (紅色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFlowerYellow']
msgctxt "Things.ItemFlowerYellow"
msgid "Flower (Yellow)"
msgstr "花朵 (黃色)"

#: /Language/Things/Record[Key='AppliancePaintMixer']
msgctxt "Things.AppliancePaintMixer"
msgid "Paint Mixer"
msgstr "顏料攪拌機"

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentColorBlue']
msgctxt "Things.ReagentColorBlue"
msgid "Color Dye (Blue)"
msgstr "染料 (藍色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentCarbon']
msgctxt "Things.ReagentCarbon"
msgid "Carbon Powder"
msgstr "碳粉末"

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentColorGreen']
msgctxt "Things.ReagentColorGreen"
msgid "Color Dye (Green)"
msgstr "染料 (綠色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentColorOrange']
msgctxt "Things.ReagentColorOrange"
msgid "Color Dye (Orange)"
msgstr "染料 (橘色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentColorRed']
msgctxt "Things.ReagentColorRed"
msgid "Color Dye (Red)"
msgstr "染料 (紅色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentColorYellow']
msgctxt "Things.ReagentColorYellow"
msgid "Color Dye (Yellow)"
msgstr "染料 (黃色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFlowerGreen']
msgctxt "Things.ItemFlowerGreen"
msgid "Flower (Green)"
msgstr "花朵 (綠色)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterCarbonDioxideL']
msgctxt "Things.ItemGasFilterCarbonDioxideL"
msgid "Heavy Filter (Carbon Dioxide)"
msgstr "高階濾心 (二氧化碳 CarbonDioxide)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterCarbonDioxideM']
msgctxt "Things.ItemGasFilterCarbonDioxideM"
msgid "Medium Filter (Carbon Dioxide)"
msgstr "中階濾心 (二氧化碳 CarbonDioxide)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterNitrogenL']
msgctxt "Things.ItemGasFilterNitrogenL"
msgid "Heavy Filter (Nitrogen)"
msgstr "高階濾心 (氮氣 Nitrogen)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterNitrogenM']
msgctxt "Things.ItemGasFilterNitrogenM"
msgid "Medium Filter (Nitrogen)"
msgstr "中階濾心 (氮氣 Nitrogen)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterOxygenM']
msgctxt "Things.ItemGasFilterOxygenM"
msgid "Medium Filter (Oxygen)"
msgstr "中階濾心 (氧氣 Oxygen)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterPollutantsL']
msgctxt "Things.ItemGasFilterPollutantsL"
msgid "Heavy Filter (Pollutants)"
msgstr "高階濾心 (汙染物 Pollutant)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterPollutantsM']
msgctxt "Things.ItemGasFilterPollutantsM"
msgid "Medium Filter (Pollutants)"
msgstr "中階濾心 (汙染物 Pollutant)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterVolatilesL']
msgctxt "Things.ItemGasFilterVolatilesL"
msgid "Heavy Filter (Volatiles)"
msgstr "高階濾心 (氫氣 Hydrogen)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterVolatilesM']
msgctxt "Things.ItemGasFilterVolatilesM"
msgid "Medium Filter (Volatiles)"
msgstr "中階濾心 (氫氣 Hydrogen)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterWaterL']
msgctxt "Things.ItemGasFilterWaterL"
msgid "Heavy Filter (Water)"
msgstr "高階濾心 (水 Water)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterWaterM']
msgctxt "Things.ItemGasFilterWaterM"
msgid "Medium Filter (Water)"
msgstr "中階濾心 (水 Water)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemMushroom']
msgctxt "Things.ItemMushroom"
msgid "Mushroom"
msgstr "蘑菇"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPumpkin']
msgctxt "Things.ItemPumpkin"
msgid "Pumpkin"
msgstr "南瓜"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemRice']
msgctxt "Things.ItemRice"
msgid "Rice"
msgstr "稻米"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPumpkinPie']
msgctxt "Things.ItemPumpkinPie"
msgid "Pumpkin Pie"
msgstr "南瓜派"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemHardBackpack']
msgctxt "Things.ItemHardBackpack"
msgid "Hardsuit Backpack"
msgstr "進階背包"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemHardJetpack']
msgctxt "Things.ItemHardJetpack"
msgid "Hardsuit Jetpack"
msgstr "進階噴射背包"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicHydroponics']
msgctxt "Things.DynamicHydroponics"
msgid "Portable Hydroponics"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitDynamicHydroponics']
msgctxt "Things.ItemKitDynamicHydroponics"
msgid "Kit (Portable Hydroponics)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureKlaxon']
msgctxt "Things.StructureKlaxon"
msgid "Klaxon Speaker"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSpeaker']
msgctxt "Things.ItemKitSpeaker"
msgid "Kit (Speaker)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeOreScannerColor']
msgctxt "Things.CartridgeOreScannerColor"
msgid "Cartridge (Ore Scanner (Color))"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicWriterSwitch']
msgctxt "Things.StructureLogicWriterSwitch"
msgid "Logic Writer Switch"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='MotherboardProgrammableChip']
msgctxt "Things.MotherboardProgrammableChip"
msgid "Motherboard (IC Editor)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitLogicCircuit']
msgctxt "Things.ItemKitLogicCircuit"
msgid "Kit (IC Housing)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCircuitHousing']
msgctxt "Things.StructureCircuitHousing"
msgid "IC Housing"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemIntegratedCircuit10']
msgctxt "Things.ItemIntegratedCircuit10"
msgid "Integrated Circuit (IC10)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureHydroponicsAutomated']
msgctxt "Things.StructureHydroponicsAutomated"
msgid "Automated Hydroponics"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitHydroponicAutomated']
msgctxt "Things.ItemKitHydroponicAutomated"
msgid "Kit (Automated Hydroponics)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemBasketBall']
msgctxt "Things.ItemBasketBall"
msgid "Basket Ball"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitBasket']
msgctxt "Things.ItemKitBasket"
msgid "Kit (Basket)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureBasketHoop']
msgctxt "Things.StructureBasketHoop"
msgid "Structure Basket Hoop"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterNitrousOxide']
msgctxt "Things.ItemGasFilterNitrousOxide"
msgid "Filter (Nitrous Oxide)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterNitrousOxideL']
msgctxt "Things.ItemGasFilterNitrousOxideL"
msgid "Heavy Filter (Nitrous Oxide)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterNitrousOxideM']
msgctxt "Things.ItemGasFilterNitrousOxideM"
msgid "Medium Filter (Nitrous Oxide)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterNitrousOxide']
msgctxt "Things.ItemGasCanisterNitrousOxide"
msgid "Gas Canister (Sleeping)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemNVG']
msgctxt "Things.ItemNVG"
msgid "Night Vision Goggles"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGlasses']
#, fuzzy
msgctxt "Things.ItemGlasses"
msgid "Glasses"
msgstr "玻璃片"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicHashGen']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureLogicHashGen"
msgid "Logic Hash Generator"
msgstr "氣體燃料發電機"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureShuttleLandingPad']
msgctxt "Things.StructureShuttleLandingPad"
msgid "Landing Pad"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitLandingPad']
#, fuzzy
msgctxt "Things.ItemKitLandingPad"
msgid "Kit (Landing Pad)"
msgstr "套件 複合牆板"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSatelliteDish']
msgctxt "Things.StructureSatelliteDish"
msgid "Satellite Dish"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSatelliteDish']
#, fuzzy
msgctxt "Things.ItemKitSatelliteDish"
msgid "Kit (Satellite Dish)"
msgstr "太空錨"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPlasticSheets']
#, fuzzy
msgctxt "Things.ItemPlasticSheets"
msgid "Plastic Sheets"
msgstr "玻璃片"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemAlienMushroom']
msgctxt "Things.ItemAlienMushroom"
msgid "Alien Mushroom"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='MotherboardComms']
#, fuzzy
msgctxt "Things.MotherboardComms"
msgid "Motherboard (Communications)"
msgstr "主機板 (邏輯)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemMarineBodyArmor']
msgctxt "Things.ItemMarineBodyArmor"
msgid "Marine Armor"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemMarineHelmet']
#, fuzzy
msgctxt "Things.ItemMarineHelmet"
msgid "Marine Helmet"
msgstr "太空頭盔"

#: /Language/Things/Record[Key='UniformMarine']
msgctxt "Things.UniformMarine"
msgid "Marine Uniform"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CardboardBox']
msgctxt "Things.CardboardBox"
msgid "Cardboard Box"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallLightBattery']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureWallLightBattery"
msgid "Wall Light (Battery)"
msgstr "蓄電器"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicPortal']
#, fuzzy
msgctxt "Things.DynamicPortal"
msgid "Dynamic Portal"
msgstr "集裝箱"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemArcWelder']
msgctxt "Things.ItemArcWelder"
msgid "Arc Welder"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemMiningDrillHeavy']
#, fuzzy
msgctxt "Things.ItemMiningDrillHeavy"
msgid "Mining Drill (Heavy)"
msgstr "手持式採礦機"

#: /Language/Things/Record[Key='RoverCargo']
msgctxt "Things.RoverCargo"
msgid "Rover (Cargo)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCreditCard']
msgctxt "Things.ItemCreditCard"
msgid "Credit Card"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureRover']
#, fuzzy
msgctxt "Things.StructureRover"
msgid "Rover Frame"
msgstr "套件 鐵框架"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitRoverFrame']
#, fuzzy
msgctxt "Things.ItemKitRoverFrame"
msgid "Kit (Rover Frame)"
msgstr "電弧爐"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureStairs4x2Rails']
msgctxt "Things.StructureStairs4x2Rails"
msgid "Stairs with Rails"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureStairs4x2RailL']
msgctxt "Things.StructureStairs4x2RailL"
msgid "Stairs with Rail (Left)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureStairs4x2RailR']
msgctxt "Things.StructureStairs4x2RailR"
msgid "Stairs with Rail (Right)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='Phobos']
msgctxt "Things.Phobos"
msgid "Phobos"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='Meteorite']
msgctxt "Things.Meteorite"
msgid "Meteorite"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemDynamite']
msgctxt "Things.ItemDynamite"
msgid "Dynamite"
msgstr "炸藥"

#~ msgctxt "Things.StructureFrameCornerCut"
#~ msgid "Structure Frame Corner Cut"
#~ msgstr "框架 (切角)"

#~ msgctxt "Things.CircuitboardAdvancedAirlockControl"
#~ msgid "Circuitboard Advanced Airlock Control"
#~ msgstr "電路板 (進階氣閘門控制)"

#~ msgctxt "Things.StructureCompositeWindowIron"
#~ msgid "Structure Composite Window Iron"
#~ msgstr "複合鐵窗"

#~ msgctxt "Things.StructureCompositeFloorGrating2"
#~ msgid "Structure Composite Floor Grating2"
#~ msgstr "複合地板式柵板-2"

#~ msgctxt "Things.StructureCompositeFloorGrating3"
#~ msgid "Structure Composite Floor Grating3"
#~ msgstr "複合地板式柵板-3"

#~ msgctxt "Things.StructureCompositeFloorGrating4"
#~ msgid "Structure Composite Floor Grating4"
#~ msgstr "複合地板式柵板-4"

#~ msgctxt "Things.StructureCompositeWallPanelling1"
#~ msgid "Structure Composite Wall Panelling1"
#~ msgstr "複合牆板-1"

#~ msgctxt "Things.StructureWallFlat"
#~ msgid "Structure Wall Flat"
#~ msgstr "平面牆"
